警察舊同學fb轉載 開始明佢地點解會情緒失控

利申已unfriend 個個都同佢割晒蓆

想當時學堂畢業 大把朋友黎恭喜我
點解而家會眾叛親離 被睇唔起 被疏遠？
見我政府工紀律部隊人工高福利好 就妒忌我？
你知唔知份工好撚危險好撚辛苦？
你返咩工會被人掟磚被人打被火燒？
放左工仲要擔驚受怕？

有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！！
其實點都會傳出去 紙係包唔住火
同埋冚口費有撚用咩 我人工加ot已經大撚把錢
連暴徒都有民間記者會
點解伙記被暴徒打
唔可以光明正大講出黎 然後拉晒佢地！！
點解高層要我地扮冇事發生 當我地係乜？？

老婆仔女又被人搞
自己返工已經夠辛苦 做唔到啲乜保護佢地
我屌你老母班白衫話提供情緒支援
有欺凌就上報通知你？
我地仆心仆命聽你order維持社會安寧
你地連保護我地同家人安全都做唔到？
成日得把口 我地手足搵命搏架！
伙記背脊中刀嗰陣你地去左邊？？
雖然你係識多幾隻字 但咁樣就可以高高在上？
我由細打架打到大 又有操開 隻揪贏撚硬你
聽你班大學生白衫指揮有撚用咩
講真伙記齊心啲 一早打死班暴徒啦
班暴徒都係大學生咋屌你老母
我地裝備又贏 訓練又贏 身型又贏
連暴徒都話相信前線手足 點解你地做唔到！！
次次清場都係靠我地打返黎
你地就係到指指點點阻頭阻勢
我地個個搵命搏 大把兄弟全身裝備搞到出汗疹
平時又幫唔到手 憑咩人工高過我地？
我唔係顧住份工 一早打撚埋你啦！！

我屌晒你班暴徒曱甴
暴動完仲有市民歡呼鼓掌！！
我地維持治安就被人當係狗！！
時代革命 革你老母咩！

我屌晒你班白衫
冇撚用幫唔到手 保護唔到我地同家人
仲要喝止我地做野
講真每次幾個兄弟同我一齊衝
一人一腳都踩撚死班曱甴啦！！

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

典型支那人思想

又想洗白？

真係狗黎

on9

真係有人麻包袋咩

推撚到mon post狗一齊失控

佢確定隻抽黑衫會打得贏？

乜麻包袋已成真？

食屎啦 如果612你地係企我地呢邊
我地點會咁對你地
我地最終目標都係林病

佢真係警犬黎 似係真

支持內訌 但唔可以鬆懈

做到處長先廿幾萬一個月
有幾高，搵到錢既打工仔唔會係咁

唔同恭喜你做狗咩... 唔認同你嘅早就走晒

屌黑警老母專揀女仔黎恰

我地仆心仆命聽你order維持社會安寧

O REALLY

點解而家會眾叛親離 被睇唔起 被疏遠？
先提出疑問 再於下文作出解答 提出論點和論証
手法非常精辟 !

閱

係就好
利申唔割

點解咁辛苦唔轉工？

毅進仔快d沖入人群啦
落單警犬

有良心既一早quit左啦

麻包袋大成功

其實沙田果次掌聲歡迎義士用黎打擊黑警士氣好有效
網上世界講乜都無用 yahoo 香土班傻鳩講到點支持政府都好
現實就係黑警先係曱甴 政府係暴政 義士係英雄
事實既野無得改變 應該有多d呢d片段比所有人睇
邊個先係同人民企埋一齊

藍衫係咁失控嫁啦，佢仲未明點解自己低人工過白色

佢哋啲group好多fake news 互傳
中刀嗰單都係玻璃𠝹親

毅進仔唔出賣良心邊有兩萬幾

一定假 有少少風聲TG谷一定會講

以為自己好正義

作為公僕知法犯法 以為自己人工高福利好，其實你偷緊納稅人啲錢咋

屌你樓主唔識玩
一早UNFRIEND
留低係佢旁邊慢慢搵料
等機會篤灰呀麻
毛主席教落既批鬥大法唔係唔識?

假
我就唔信佢比人麻包袋 狗唔即刻係記者會講出黎

唔理真假，麻包袋真係work!

我又唔信 有狗俾人麻包袋 又剩
洗白post 不了

諗多左 班狗冇腦架

咁又點？你地做緊嘅野錯就係錯，你有得選擇唔做，重新做人，但你無，因為你自私，因為你為左自己，做左殺人兇手

官方認證

轉唔到

唔理佢quit唔quit 差佬用暴力 有良心既內部反應該一定要大啦
成日話個d係害群之馬 又唔見你捉出黎？

支持

我好不安

有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！！

邊位巴打咁勇

一單都不能少

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真係俾人用麻包袋笠住打，仲唔一時間出嚟強烈譴責咩

有人中刀咩？

支持手足

“講真每次幾個兄弟同我一齊衝”

老作？有麻包袋仲唔大講特講？

仲有！佢地憑咩成日覺得自己先係最慘嗰個，示威者唔傷過你，你仲有咁多OT錢，又多裝備保護，你地不知幾想繼續就真

到依家都仲唔反省 得你有壓力？得你辛苦？得你危險？繼續活係自己既世界啦 可憐既畜生

麻包袋真定假都好 已經達到左目的

希望唔係流料tum我開心

以後見到示威者都要咁做

Well pay？淨係行行企企？

唔洗洗白
不推文回應

收皮啦
仲想係呢度搵人同情黑警?
還眼 跪地 先考慮

如果係真就好

咩谷

收皮啦 真係有麻包袋你d大佬仲唔日日四點鍾不停loop咩
核彈黎架仲禁聲
毅進仔果然毅進仔 冇撚腦 抵你一世做散仔

啱呀，各位阿蛇睇完係咪好激動呢？

我由細打架打到大 又有操開 隻揪贏撚硬你
真係以為我睇僅一個黑社會講野

咪傻啦
警局高層真係錫著你禁聲咩
係真嘅一定大肆宣揚

除咗心態上係真，入面講啲事有機會係假，大家小心

事實
起底同禍必及家人
係對黑警最有效

係真CCTVB仲唔第一時間播咩

果然，D狗係無腦嘅
抵佢做一世藍衫

btw 屌樓主至少都應該cap佢圖掉上來啦

最憎人扮正義
仲要係POPO
正義呢樣野係香港消失左十世

要令佢被孤立

失控就吞槍自殺啦

我由細打架打到大

同個15 6歲靚妹隻揪？

啲毅進仔真係同啲廢老文盲無咩分別
唔睇點解會有呢個問題
解決有問題既人 就當解決左問題

我諗佢地壓力即刻爆煲

咪係
出左麻包袋實會係16：00狗隻記者會講啦

齊齊去撳錢 廣傳廣傳

麻包袋可能假
但警犬驚麻包袋一定係真

但係其他部隊咁高咁大都疏遠你喎

上晒裝隻抽就贏既
問題係冇人咁撚蠢去隻抽，一定係圍

咁撚唔滿意班白衫咪又係yes sir sorry sir
打撚柒佢地呀嘛
無撚用

講笑咩。如果係真dog dog facebook 仲唔即刻post 傷勢圖

你返咩工會無啦啦被人掟磚被人打被火燒？

問下自己做過乜野黎囉
維護社會安寧？
收皮啦 你貪人工高咋
日日返工蛇得就蛇 做野就求求其其
有野就叫人和解
File又唔開

佢好仇視大學生
睇得出應該低學歷

Fake news

不如藍衫毅進仔建國

選擇性執法
屈打成招
虐待長者
佢地仲有面話自己除暴安良
返去食共產黨d 屎啦

又係呢啲打手文

不推post

負評上一頁 快撚啲去死啦你老母

咪怪人叫你黑社會

向警察致敬不是蓋的，愛字幫不斷在警方群體中散播仇恨假信息已經多年了

返支那住喇，咁撚愛國，信用值一定爆燈，做個支那一等公民

用佢地個死人腦諗下都知係流料啦
如果單野係真
班白衫上司仲唔搵紅媒日日夜夜煲大佢
幫佢地主子柒婆民意返盤咩

早d死啦 唔死都無用

我唔係顧住份工 一早打撚埋你啦！！

大把示威者搞到自己份工 都無埋

笑撚死
冇腦到咩程度先可以咁理直氣壯地講歪理

多多益善呀

收皮啦 警察有人哋資料走去強姦人啊
警察就大哂？又唔諗下點保護自資料 又唔諗下咩人有哂你地資料。做得出就要預左承受後果。

見我政府工紀律部隊人工高福利好 就妒忌我？

ON9?講撚到入職2萬幾好巴撚閉咁

麻包袋唔敢報

笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！

重作啦.克警記者會會唔出聲,冇人信

on9 啦麻包袋，真係有既話記者會+TVB 講捉半年都得啦，咁大單嘢唔講？用下腦

差佬都係靠藍絲嚟獲得資訊

我唔係顧住份工 一早打撚埋你啦！！

未又係為左搵銀

黑警真係以為自己好高人工好有錢

有嘅時候仲唔放大嚟講咩

即係有用 要繼續做

仇恨言論，根本就係視市民為敵人
俾你踩死曬你所謂嘅曱甴咁又點？你會換到市民嘅掌聲？

擦損少少都話二級燒傷，麻包袋會禁？

笑撚左，成篇野好似個mk仔話自己好撚好打，一個打十個都得，最叻係打交成世人剩係識打，打贏左就好威威咁，你打贏咪威果幾秒，連人地抗爭為左咩都未撚明，呢個咪大學生同你既分別囉

做藍衫就係咁低賤㗎啦
鬼叫你讀唔到書咩

邊撚到維持治安？721 39分鐘去左邊？有市民比人追斬果陣去撚曬邊？咁委屈咪辭職囉。

麻包袋

你真 同時亦覺得點解可以比呢堆由細到大冇操行 道德淪喪既人 去揸槍

老實講 而家重組警隊係一定要

有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身

真?

出樣啦，大隻wor⋯⋯典型連登仔185或以上唔係唔知下嘩

果然係低學歷思維 成日覺得自己做咗狗之後地位可以高過高學歷
btw 由細打架打到大 呢句就知班狗咩出身喇

有咁大煲咁大驚你唔死
自己仆街都屈做燒傷
笠麻包袋既話直情話佢變植物人啦

「點解而家會眾叛親離 被睇唔起 被疏遠？」
都只係話大家妒忌
而唔係自身有問題
總之點都係人地錯 自己啱哂
好撚野
搵返個腦先講野啦屌

麻煩同佢講，咩年代呀隻揪，武林大會？
梗係講人多架啦，你得3萬幾人，個個一打十葉問上身都打唔撚哂喎

思覺失調 扭曲事實 及早治療

攻心為上

衝啦毅進仔 黎打鳩我地班暴徒啊落單狗好好玩

關我撚事？

咪唔好做囉

依家麻包袋都唔知邊度搵到
莫講話要笠人

打篇文都打到情緒失控
做狗人工高 你預左
人工高又唔洗做 又無危險
傻撚左？
學歷低真係學歷低

老婆仔女又被人搞

未必, 佢驚啲人有樣學樣,
個個都知有第一單, 好快就有第二單,
禁聲唔出奇既

人工高福利好白衫就有資格講, 藍衫就唔該收皮啦

覺唔覺睇完篇文士氣高漲
麻包袋唔理真偽先，但最後禍及妻兒眾叛親離嘅話香港警察一定崩潰
特別係警察啲小朋友怪佢老豆老母累自己俾人杯

咁辛苦咪撚做囉

笑死講完繼續幫白衫含撚

暴動完仲有市民歡呼鼓掌！！

仲係未明咩原因?

有人用麻包袋 點解唔講得? 鋪天蓋地話暴徒做咪得?

驚內部恐慌?

3萬蚊輪更叫高
SM 級都唔止50K啦

支持！！！！
全香港會為佢歡呼鼓掌

暴動完仲有市民歡呼鼓掌！！
我地維持治安就被人當係狗！！

呢兩句睇到我好開心

Fact check please

不忘被捕義士

藍衫
人工高
？？？？？

藍衫覺得自己高人工?

真係瞓醫院既話4點鐘一早講左啦
０分

仲以為自己咩野警惡懲奸 人民英雄
政治工具咋傻仔

收皮啦 屌你老母

到今時今日都仲唔知自己係隻旗，咁辛苦就咪撚做啦
又要做又要嘈，唔好唔記得，引用法官you are well paid for it

好想睇

俾玻璃整親都傳到咁 如果真係有麻包袋,狗記者會仲唔日日係咁講咩

好好將呢個訊息傳播小朋友:

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立
禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警 死全家

暗黑文宣出動，讓恨與失控佔領狗署

我地和平遊行 就話我地掟磚放火

你班仆街出刀出棍出埋鎗就話自己返工

博比邊個睇呀

我由細打架打到大
死爛仔真係冇腦以為好撚型

咁樣𨳒高層

紀律部隊

岩丫，讀書少幾年書就下下諗住打人，
依d思想遲早出事

Btw, 講到禁撚把炮又禁多錢，點解唔quit 份工。
Ot賺禁多，應該賺夠曬啦

見我政府工紀律部隊人工高福利好 就妒忌我？
人工真係高咩 正正常常大學畢業喎講緊 除非一考就白衫

被害妄想症

嗱 冇人搞佢老婆 佢老婆出去搵食咋

話俾人麻包袋打喎
有嘅一早北京開記者會譴責啦
上次仆個街都即刻吹燒傷啦

狗真係冇撚腦

吹得就吹
真係有人俾人麻皮袋打到入醫院仲洗次次出黎俾你班狗咬?
打撚到你3萬隻狗全身殘廢啦

仲話齊心啲打死我地
齊心啲睇下邊邊打死邊邊
我地人數5個圍你1個, 理得你身型曉飛啦, 真係當自己美國隊長啊
睇佢講野就知呢啲讀書唔成既生蕃EQ低IQ低, 仲話同白衫隻揪贏硬, 人地兩隻手指寫份report佢就收撚皮啦仲隻揪, 幾多歲人啊

有牌爛仔 成日講隻揪

軍事政變

仲開心左一陣

大型洗白工程，正式開始

零分重作

麻佢老母啦，刮損左小小都大做文章，有麻包裝會唔撚講？
佢哋高層呃傻仔，傻仔又信十足，有閪計呀

諗起係警署跪係度舉牌個d

我覺得真既冇可能記者會唔出黎講囉,連對眼有血絲都要講

我以前果個年代
d同學考到警察係代表成功人仕 叻仔
而家個榮耀感無哂
佔中比政府消耗一次 而家又另外一次
而家唯一贏係人工跑贏大市 呢次撕裂好難修補

又係我個fd話

都唔知係咪真

妒忌你地？10個抗爭者9個學歷好過你班藍衫廢柴啦，人地大撚班出路
講到自己福利咁好依家出篇咁嘅野屌鬼做乜柒呀？收人福利做維穩就唔好咁多要求啦condom仔，咁到自己咁正義點之原來係船頭驚賊船尾驚鬼，比你班仆街2萬4執到啦

唔信

麻包袋係真就係記者會拎左出黎大大聲講啦

有無cap圖

比你班四肢發達, 頭腦簡單
以為好打就大晒既碌柒當差真係社會之害

撐

係真既四點記招就狂講啦！
未開學已經不斷話驚狗仔女比人蝦。班狗借題發揮一定用到極緻

哦

係咁不滿咪企過黎屌9班白衫囉
爆哂啲衰野爆到佢地冇左份工
再同佢隻抽囉 咁撚好抽

"有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！！"

證據?

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力
喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
個百防暴準備拘散記者 保護開槍防暴離開
記者請日日問

希望係

好啦打完飛機繼續返去同白衫含撚啦

唔做咪得囉！ 就算件事完咗，呢班所謂xx只係老共眼中的可憐蟲，香港人眼中嘅克警。

請佢地自己諗吓，重新做番好人！

似作文

真係有麻包袋一早拎左出黎講啦

都有機會係真？驚d狗面臨白色恐佈？

9up冇成本

睇完好驚驚
好彩9 月返學 乖乖地聽啊sir 講
唔好再搞事啦
同學各位找個位 這是你的開學禮

少假

由細打架打到大
宜家d人係咪由細食tg同對畜龍到大

一撚定係假 諗都知 雷射筆當襲警都講得出 麻包袋會唔出聲？笑撚死人咩

禁聲又會俾到佢知
高層造謠放風令班狗更加冇人性渣
雖然我希望麻包袋係真
但如果係真，班白衫狗仲唔仆出嚟開記招咩
唔怪得佢只係做到藍衫，咁都唔明

關我撚事 死全家啦屌你

點解點解
因為狗犯法囉
狗合法跟警例，邊個屌7狗?

麻包袋仲唔比政府煲大黎講咩

真 軍心一潰就死

唔會啦 因為如果佢內部傳 佢地一樣會信到十足十
一樣會爆煲 咁不如直接講出黎 擺明作野

期待有第１隻藍衫狗打白衫狗

假

未必, 班ON9仔
想要人地同情, 亂作野咩都得架啦
日日出去暴力打人
之後都可以出POST話無打過人, 無做過壞事

似係內部灌Fake news
你知啦班無腦狗, 成日以為兄弟比人打呀
要幫拖呀
無腦狗呃兩呃KEEP住道火就會繼續用力扑市民

BTW 麻包袋都唔割

成隻丁蟹咁

Sauce?

從來無聽過考到警察代表成功

睇下有冇命使

為錢做狗

唔做咪解決曬。完

佢話 人工加ot大撚把錢

唔知點解覺得篇野好撚好笑
佢地真係覺得自己拯救緊世界

我係你就打柒白衫

condom

咁辛苦 吞槍自殺囉

講得啱啊，唔係怕負法律責任，好多人一早落埋手啦。你哋班仆街就打到人骨折出氣，拍拍羅尤就無後果。仲係到頼示威者，你地唔當住示威者前面，根本就無人想理你哋，唔好睇到自己咁重要啦，廢柴警犬。

monpopo 唔系驚丫麻

點解我睇極都唔覺得有一忽似洗白

從來都覺得係讀唔成先做狗

好文要齊齊share

唔係聾啞呀炒車呀

支持 白衫真係無撚用 咬鳩佢

可能我誇長左
但感覺一定係正面

從來中、大學最廢最無腦果班先會當差

有麻包裝班狗唔唱開去？
二五狗都唔驚自爆， 驚個麻包裝？

果然係正牌爛仔

無一個黑警係無辜㗎

人工高咩?
得個3皮幾野我坐係公司涼住冷氣unun 腳唔洗返shift唔洗ot 都唔止啦屌
呢份係一份人工低俾狗做既工
唔係人工高福利好 唔好咁講自己啦毅進仔

魔警做太多業 今世 下世都還不清
老實講 如果有需要 你哋主子中共同權勢 一樣會清算你哋

有無諗過點解會被人掟磚被人打被火燒
自己種下嘅因，唔好怪人

我地☁️都好大隻

On9 點可能 度度CCTV

麻包袋點會係真

內部有班仆街撥火
好可能係坐office後勤嗰班

睇到麻包袋就知唔使再睇

講乜閪都無用，just do it

俾人包左 仲唔報出黎 抺黑人？

讀唔到大學妒忌人 連白衫都屌埋

洗腦其中一招

可能無証據麻包袋同示威有關
所以當私怨處理？

毅進仔轉咩工會有咁”高”人工呀 睇死佢地為份糧 舔白衫鞋底 飲白衫尿都得

身型又贏?!?!

啲人成日話警畜都係人 佢地好慘blabla
佢地唔諗吓如果當初同市民一齊逼到呢個政府做出讓步
今日仲洗做狗?
佢地甘心做condom 賣良心 我仲要比面你?

成班撚樣思覺失調

有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！！
唔通真係有手足做野！

有既仲唔日日4點鐘狂播仲要CAP埋連登圖上去助證咩，信果個都戇鳩
不過班狗真係戇鳩，亂咁傳遲早有獲黎真
汽油飛都係佢地自己由無吹到有

黑警比人用麻包袋會唔出聲？都on9

冇腦狗

手頭上冇資料

屌你老母 背脊見少少肉就咁多嘢講 畀人斬到重傷嘅手足點計呀？

真係弱智唔係扮

假到爆.
一定就佢地自己grp fake news都當真.
仆親都吹到有生命危險, 有麻包袋唔仲大書特寫咩.

以為識打爛仔架就應該高人工
黑社會式思維

保護政權 傷害人民 , 這是你考警察的初心嗎？

支持藍衫打白衫出氣

佢地成日自己互傳fake news就當撚晒係真

笑撚左笑埋右
妒忌你個pc仔？論政府工人工福利你仲好低咋井底之蛙
吠完落番個井到呱埋啦

收皮啦 又出埋啲廢po on9仔有咩居心

維持治安
睇佢講既野做狗係為咗殺人打人

成篇文最值得睇係
"有伙記被人起左底放上網，之後就被人笠麻包袋打左一身，打撚到要瞓醫院"

其他果d廢話可以唔使睇

消防員笑而不語

係咁share等班狗內訌啦

話自己身型好真係笑死人

推

林奠咁支持班狗 佢地比人麻包袋點會唔會煲大佢呀

鐳射筆都拿拿聲拎岀黎講 麻包袋係真既點會吾講岀黎呀

大把警察follow住啲假新聞 信以為真 以為佢地開得既post就係真

分化藍白

真係有麻包袋仲唔發大件事講
點會唔俾你地講啊

大家
其實點罵點屌d狗都係無用
最最最重擊一定係由佢地福利人工到著手
之前都講過
先cut ot
再刪除獨立薪金表
取消紀律部隊宿舍

如果真係有麻包袋仲唔大字報譴責咩 仲禁聲..講都冇人信

真係有麻包袋政府仲唔煲到大一大咩9up撚使本

用同樣支出
我諗請美軍駐軍都有餘
香港咁多賓賓 一定唔會有沖繩既問題

Lee班垃圾 解散佢啦

愛狗人士請入 幫忙起底此人渣

毅進仔冇學歷就係咁㗎啦
認命啦

麻包袋咁大單會包得住咩
我30%信

企喺人民嗰邊根本就乜事都冇

唔gur咪打白衫搞革命囉，示威者都係唔gur政權搞革命姐，不過佢就推哂你班毅進仔出嚟擋，自己就坐冷氣房unun腳

如果我係白衫都當藍衫係狗啦

你散仔黎ja毅進仔

睇到麻包袋已經唔洗睇

警察比人打會唔出聲？
似藍絲傳嘅假新聞
好難信

驚仔女比人搞咪派兩個軍裝送佢地返學陪佢地上堂囉

呢個真, 更弱智o既fake news都有人信

真係麻布袋嘅 一早開左記招啦

真係有特權

麻包袋希望係真啦

仲有咩叫齊心啲打死班曱甴
唔撚好玩啦，你班冇理念既食屎狗會為份工拎命搏？

你依家係響新屋嶺度山埋門打傷班手足，
你試下係當街打死人？
我包保勇武派既數量同武力會以倍數升級

到時未睇下邊個人多邊個夠癲囉

唔會啦 佢地實會貼埋話網上有人咁講
所以麻包袋係真

屌你 大把人高人工過你班撚樣 洗撚妒忌你
又唔見我地屌柒海關入境？
一早講撚左你地係condom 喇，到而家先知呀，黑警真係特別on9, 唔係扮

有無白衫人版本?

見我政府工紀律部隊人工高福利好 就妒忌我？

呢句就證明班黑警係為呢個目的投考
連持平公正都做唔到
莫講咩使命感正義感
根本就係一班虛偽狗
代咁高人工仲有得打市民
就唔好扮慘啦黑警
死全家啦

危險得過消防？

有冇諗過令黑警個mon post bot 廢武功

重作啦

傻狗話人妒忌你人工高，屌你老母臭西，你散仔黎架咋，三皮人工，大把人高過你啦，你仲要無花紅雙糧

on9 義士入面大把人高人工過啲狗

番咩工要擔驚受怕？
做香港市民掛。

唔好講咁多廢話1v1隻抽囉

麻包袋我都好肯定無 有你班仆街會唔大事宣傳？不過如果係散仔就真係有可能當無發生既 反正只係一條狗命 費時打擊士氣啦

呢篇文唯一作用就係證實有麻包袋

你咁大隻有晒裝備驚閪呀，洗咩聽白衫講野，直接衝去暴徒度啦。

on9仔 讀書唔叻唔緊要
仲要唔抵得人讀書好過你
又以為自己好好打就好勁

除咗套裝嚟用休班警身份嚟打囉

拉埋白衫一齊衝啦

啲毅進仔真係蠢過閪
真係有人被人麻包袋打, 你老細第一個走出嚟指責暴徒喇

老點你等你打人打大力啲咋, on9 仔

高層禁聲？黑警高層到而家只係會將“有”變成“無”（例如：私刑、臥底、性侵），仲未去到由“無”變成“有”，真係有黑警俾人笠麻包袋俾人打到入廠仲唔拎來做文宣做大龍鳳咩！用下個腦啦

唔係有槍有gear有撚人驚你咩
休班果陣隻秋囉on99

又仇恨言論
訓啦柒頭
唔鐘意咪辭職囉

好似藍衫狗d口吻
不學無術 淨係識隻抽

你班黑警次次1on1都輸

其實十個有九個爛賭，而家要佢地送晒子女去外國讀書避下，
想起都會痴線

麻包袋點會係真 有一定講啦

當一班無讀過歷史而又唔識分辨是非既人郁有金錢, 權力, 加蹤容
就會變成咁...

推到外國唔批做過狗既移民申請 等佢地以為賺夠ot錢禍港之後可以去外國過新生活？ 唔洗指意呀

擺明放fake news增加仇恨值
真係打到訓醫院仲唔call晒記者開記者會咩班狗

白衫mon po狗 睇下啦 你班藍衫狗話唔撚gur你地話事啦，管好啲你班細啦 我怕佢地等你收工麻包袋你呀，班藍衫未撚讀過書 個腦未發育架 有乜做唔出丫

支持藍衫繼續發癲
有咩事 白被一定推你去死

你出面打一個殺一個
你老婆仔女好快都會被

咁又喎係咁講呀 睇吓人地白衫 10個可以去酒會 班前線日博夜博 仲要比777撚企硬 獲就佢地受777同班白衫有咩做 不過佢地要暴力怪得咩人

學堂畢業嗰陣恭喜你係因為想你用良心做個好警察，點知你班仆街當市民係敵人，結果眾叛親離，明唔明呀仆街？

維持社會安寧 真係難聽過粗口

黑警死全家啦

重用主觀描寫 代入感強
達至知而不知既境界，好文

班差佬肯定想同我哋鬥人多？？？

麻包袋

唔講出黎都唔奇丫
講左班狗就會動搖

佢話加埋ot大撚把錢

我由細打架打到大 又有操開

社會垃圾先做警狗

證實啲黑狗真係冇腦 真係唔好再俾哩班人獻世 俾佢吸啖氧氣都覺得浪費

喺真仲唔係四點鐘展示咩

好明顯係佢地d垃圾group send出黎 佢弱智先信架啦 不過佢唔係弱智又點會去做狗

妒忌你就唔會你岩岩入行去恭喜你啦,,,
無腦

咁更加要幫下佢地

講真你班7頭連把槍都渣唔穩, 你唔係有公權力去拉人, 隻秋隻你地死撚左十世

阿蛇，你身型真係贏？除咗速龍之外，班韓國仔質素好參差 除咗制服打返場MMA囉

屌
月尾見到户口個銀碼咪又係星星眼
扮乜撚嘢委屈

唉唷 嬲豬呀?

諗到隻狗係個mon前面一路打篇野 一路嬲到震個樣就開

死傻閪 屌你老母呀

邊度證實到呀，啲狗傳勁多fake news，連爆眼女義士都可以講到係示威者射爆

黑狗講咗我地應該點樣做

言語中夾雜低俗，粗鄙
除咗開地圖炮屌全世界就一無事處

之前唔係話警察應該服從上司命令
佢地叫你都要做
咁而家咪啱囉 嘈咩姐

食得咸魚抵得渴
份人工包埋 番工番得咁委屈 其實可以轉工

講到尾屋企人係弱點

比人fake new當比人禁聲，有麻包袋你地辭哂職啦

反白衫！

有咁簡單就好

隻揪sir召喚

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有人比人麻包袋你4點鐘仲唔衝出黎講咩, 講經

d 傻閪比人講兩句就當真架啦
你見佢地用個dd 刀傷就講到世界未日咁
一字不提自己用酷刑
真係有白衫係之前想洗個時勢就講咗出黎啦
到頭來未只係要班乖既警犬變做一隻好惡既乖警犬

身型又靚

讀多d書咪可以做白衫坐office涼冷氣囉

咪撚做囉
低學歷咁高人工唔洗代價？

佢地好似忘記左自己係公僕

麻包袋喎~ 哦....

一講麻包袋已經唔信
仆街甩少少皮都講到就英勇殉職咁
俾人麻包袋仲唔打鑼打鼓叫人埋黎睇埋黎揀咩

麻包袋原來係黑警到傳出嚟嘅都市傳說
建議你舊同學辭職加入我哋專捉白衫打

重點: 隻狗自己比玻璃界到

「有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身」
吹大啲?

支持多啲鼓掌

散仔都15萬一個月, 真定假?

佢個時空有就有啦，中刀個差佬都有紋身

有咩係唔得架

毅進仔果然係弱智
搵兩皮幾野話自己大撚把錢, 仲以為全世界妒嫉因為佢地人工高

咁弱智低我係白衫都推佢地出去

為錢咋你班黑警
你地嬲係因為示威搞到自己多野做
社會安寧你地根本wfc

condom仔

牆頭草蠢過狗
藍衫多定白衫多？
聯合藍衫打返白衫咪得囉

有呢種諗法已經係極端暴力者，點可以藉自己權力認為暴力毆打人係冇問題

成篇都打打打 上司都話打
想點又唔講 俾人睇唔起好正常
辛苦咪辭職 做人做狗自己揀

五大訴求 缺一不可

真係麻包袋仲唔有咁大吹咁大咩，擦傷都煲到要入院啦
賤到明知係無裝備既學生都要打死佢地，你d仔女咪要受囉

有麻包袋就肯定唔會唔出聲，仲唔趁機會等啲人支持返佢哋咩

狗咬狗骨

有良心唔係quit 係幫手打白衫/真。罷工

狗又係度吠

我由細打架打到大 又有操開 隻揪贏撚硬你 笑L死

係撚真
啲狗成日都話「小朋友」用利刀 用汽油彈 用鐵通
721啲人手去哂西環 無人手響元朗
一尾響度作文呃自己
講到自己幾咁危險

真係用刀斬人果啲又唔理
仲響度覺得委屈

睇佢地嘅反應
要開始用心靈上攻擊
要比佢地發現到
自己係路西法效應下嘅暴行者
而唔係正義之士
如果佢地有咁嘅智商的話

健身唔健腦
抵情緒失控架喎

如果真係有警察俾人入麻包袋打
林鄭同一哥同民建聯仲唔衝出黎遣責咩

ot好撚多錢

一睇麻包袋 就知依段野假

可能係啲警狗傳出黎 想佢地更加憎我地

如果係真 我地會收埋唔講?

立即唱通街啦

有仲使做狗咩

So?

我發覺啲狗成日話自己好高人工，其他人讀咁多書都冇佢地咁高人工，人地好妒忌佢地。
現實都聽過有狗咁講

condom 仔既智商顯露無遺

狗從來冇公布過有麻包袋 係咪即係有白衫狗驚講出黎影響軍心

弱智仔，完全無大局觀+零智商零情商，由細到大淨係識打架仲以為自己好勁人地大sir坐係度都點到你成隻狗咁啦，講緊你呀mon post狗，食左狗糧未呀？

重點

四肢發達 頭腦簡單

即係可以繼續

支持popo罷工

睇住佢成篇野覺得佢似信假新聞同讀唔到書妒忌D白衫多D

有麻包袋仲唔有咁大吹咁大咩 屌你老母老作想洗白

佢地班狗係個身掂

個腦空架

笠麻包袋咪撚吹啦
係真既 我地開晒香檳啦

唔割

文筆ok

係

咁辛苦咪唔好做lor

咪戇鳩啦 真係有麻包袋 班狗高層點會唔煲大佢呀

比權力一d冇學識冇學歷既傻仔

佢地就會自視過高 根本同佢地講咩都晒氣

noted.

有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！<=====我撚信你哋唔放大件事, 咪9吹啦.

毅進仔見識少未見過高人工唔好怪佢

越洗越紅

閱。

五大訴求，缺一不可！

唔識辭職？

佢地以為係警署打人真係唔洗還，on9

都係果句：期待開學

咁辛苦唔好做啦

開埋名表揚下啦，佢講到自己咁撚慘

正評俾麻包袋

麻包袋果位巴打

如果真係有麻包袋
大公／東方／環河膠報全部出哂A1啦

收皮啦黑警
無一隻狗係無辜

煲大佢
從內部瓦解黑警

真

原來真係有麻包袋

成篇個重點就係，低學歷爛仔為咗份人工做狗

辛苦咪唔好做
咁富貴咪唔好要OT錢

咁我咪要好撚妒忌李嘉誠

真人真事

由細打架打到大

呢啲先係暴徒

Up 乜9呀死黑警

藍衫比盡咪沙展 有幾多錢呀柒頭 呢啲真係比貧窮限制左想像力

「出得嚟行，預咗要還」呀，笨友。

你估班高層呀sir真係會睇你咩
諗下自己做左咩搞到自己變過街老鼠啦
仲要去到區區都比人鬧

唔使郁手都有警狗內部自己亂傳fake news嚇撚到佢哋

毅進狗，FLIGHT!

佢地呃緊自己係正義
容忍同包庇緊示威者
無腦的人作劇本同TVB同水平
無深度

仲要大規模拉人添

麻布袋其實真係有可能有人做左
上頭可能驚軍心潰散
㩒住哂唔爆出黎

Mon po狗 你估下你個呀頭會唔會咁做?

如果真係有麻包袋
你睇下荃灣個傻閪俾人插左一下都大肆宣揚
俾人麻包袋肯定最撚迅速煲大佢
麻包袋？攞黎買米架咋

無白字錯字 唔太可信

入學堂之前可唔可以加個智力測試俾candidate

你諗下你自己做過啲咩先啦
由612到依家

又未必
呢壇嘢真係亂軍心
成班狗笠水咁仲搵邊個打

quit

屌 FIGHT 自膠

講出重點
都係為咗錢

點知近排啲社運揭穿晒佢地原來係一堆不學無術、冇腦，普遍市民都唔覺得佢有用嘅人
於是就圍爐，好似小學雞咁將一切賴晒落其他人度
仲要搵呢樣果樣藉口講到自己好慘好委屈
呢啲垃圾讀書唔成，EQ人品又差，本應就係做好基層工作
做到狗後搵3萬蚊就覺得自己高人一等、係英雄係專業人士係中產、喺社會好有地位睇市民唔起

唔好一窩蜂寫信自薦做陪審員

麻包仔唔講正常
佢實驚講左出其他人會有樣學樣

真 佢地咁惡就係因為冇後果

飛機師都前線啦 葡萄你幾皮嘢？

講到尾都係保住份工
因為不學無術所以要保住份工

"我由細打架打到大 又有操開 隻揪贏撚硬你
聽你班大學生白衫指揮有撚用咩"
充份表現到咩叫【四肢發達，頭腦簡單】
好啦，你去打白衫狗啦，我支持你！

驚就唔好出街啦

戇撚鳩

睇完段野後 覺得哩班仆街唔抵可憐

上一句話自己人工高福利好
下一句又話自己辛苦
份糧包架傻鳩
咁辛苦唔好做囉

散仔真係頭頭不是人低人工 低自尊 去到邊俾人咒到邊 對住上面權勢聲都唔敢出 有事食死貓 對住黑社會又唔出得手 對住弱者先敢施暴 某程度上佢地忍耐力都好強 為左份糧可以做到幾盡？ 份糧可以買起幾多親朋戚友？ 份糧可以買起幾多尊嚴？ 份糧可以買起幾多個不眠之夜？ 做人連基本尊嚴都無 將來仔女係咪都要做狗先明白佢地自問無勇氣生存到咁耐 所以佢地捱到咁耐係真係叻架 只係太短視 將人生諗得太簡單 白衫就醒目啦 一日未清算你地 只因你地仲有利用價值 離審判之日尚有時間 勸你地早日棄暗投明

出黎講完咪激發更多人麻包袋放工狗休班狗

係，民意無得呃人

就算係流 班散仔自己傳都夠影響軍心

"見我政府工紀律部隊人工高福利好 就妒忌我？"
班狗真係好自我中心

假到......

真係抽得贏

你會唔會自信咗啲

隻揪sir笠晒水啦

仲未應約隻抽

又講gear 又話打得贏我哋 笑撚死

有po 已經話開始跟緊班休班既活動時間啦

Don't give a fuck
唔滿意未罷工 自己搞暴動囉
你班狗都搞開嫁啦

沙田個種方法打擊警察士氣可以一試

收皮啦死黑警

一定要服侍到佢地唔捨得返工

連班警察都活係平行時空
呢次運動到底創造左幾多個平行時空出黎？

咁我地要好好關心佢地仔女了

嘩屌 原來欺凌狗仔狗女會被人拉 咁玩弄感情呃蝦條始亂終棄又犯唔犯法呀

大家咪撚相信有報應呢回事 要報應就你地出力報

一人n個狗仔狗女開學日可能會面對既欺凌 好想叫佢地小心

唔燃信囉

On9 son

唔好咁張揚
利申支持

希望無真

我覺得多啲沙田歡呼片 應該會較好 都係好文宣 對內

被害妄想症+黑社會爛仔(由細打架打到大)
班狗真係唔垃圾唔請

佢覺得大學生=唔打得

到時仲清唔清場

講得咁委屈咪辭職囉又唔夠膽辭職喺度講經咩

佢應該唔係情緒失控 似係精神失常多啲

有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！！
其實點都會傳出去 紙係包唔住火

咁笠多幾件

完全係毅進仔亂尻咁吠喎

你覺得有白咩

成篇中學時代mk吹棒自己既文咁

垃圾 自以為是
重要憑自己好打自持 嘔心

好想揸

重點係 原來真係有麻包袋
正

佢應該講紋身狗果張掛

見我政府工紀律部隊人工高福利好 就妒忌我？

警察先生你掉左野

你拎把槍 射殺警隊高層
你咪做英雄囉 Maybe

我由細打架打到大 又有操開 隻揪贏撚硬你聽你班大學生白衫指揮有撚用咩

冇人示威邊有得ot，應該要多謝示威者

除gear 同卜記 高雷 打過先再講野啦

漏左 --> 岩岩出糧，散仔都15萬個月

策略成功，繼續打狗

咁嘅大話都講得出？

睇完篇嘢，明白條友只會永遠做俾人老點嗰個，得閒咬下人打下飛機。思想層次太低

除gear 虐畜唔犯法我一拳就打撚到你內傷啦仲咁多爹

邊度睇到ga?

True On9

收皮啦，消防危險n倍囉

見到話中刀就知成篇文可以收皮

屌你冇圖冇證據
你話你係關公比外星人打左獲都得啦

麻包袋仲難做過車禍

比其他黑道古惑仔尋仇都抵撚死啦

警察繼續幻想自己份工有幾辛苦
屌你老味 無call就係警察坐
有call就 大事化少 小事化無

咁唔滿意呀, 辭職囉, 係度汪汪汪汪汪有L用?

重點 佢唔係白衫係藍衫仲話自己人工高

抵撚死！

神來之筆

痴撚線，以為自己真係上戰場啊？只係一隻狗咋，一隻隨時可以拋棄既卒咋

抵撚死

人地講你咪信囉，聲淚俱下幫人傳開去啦

佢地應該本身覺得出火魔法會好大迴響

點知而家變左基本消費但係市民大眾都冇乜感覺

收皮啦 Mon post 狗

你呢句太真實

就係因為你班毅進仔智商情商都係弱智級別囉

有麻包袋就一早4點記者會日講夜講啦
所以話黑警真係無腦

比人笠住黎打 應該大肆宣傳就真

都大架 不過係支持

心理嚴重扭曲，唔死都無用
呢d係歐美神早pass唔到心理測試停埋職

有麻包袋你估4點鐘果陣唔講?

覺唔覺呢幾日好多洗白oo 宜家出埋委屈內訌po 手足們唔好開心打飛機住 保持警惕

成篇嘢重點：
白衫同『暴徒』都係大學生，恰毅進仔。

呀sir
仲有幾不滿高層呀
同連仔講
連仔會洗耳恭聽架

麻包袋會俾高層禁聲？
收撚皮啦
平時擦損都可以扮二級燒傷
真係麻包袋仲唔大大聲係記者會講出嚟博同情咩

講到大學生體能一定差過佢毅進仔
同成篇嘢無邏輯可言

毅進仔唔賣命邊值呢個人工呀？
你條命就係咁唔值錢
有料咪讀番個大學囉
又讀唔掂

啲白衫擺明係賣你地㗎啦
最好死番一兩個藍衫
佢地仲可以出嚟博同情

O really
我見成班都有傷患
真係夠抽？

你可以叫事主報警，警方一定會處理

梗係冇啦, 有既Madam Yu仲唔狗衝出黎咩

條友一係選擇性弱智一係放fake news

我都想睇幾個點打十幾個 btw劍道大師一役都係幾打幾都要收皮

狗又吹

你哋話自己比氣油彈燒咗幾條毛都press con講啦，又會比人用麻包袋打會唔出聲囉。

定係欠貴利錢比人打，高層先唔講呀？

收皮啦，你係值得眾叛親離
同埋啲人唔係妒忌你人工高，係嬲9要自己交稅出糧比啲人渣。
PS 消防好過你哋啦，仆街，人哋有無日日夜夜提住自己辛苦呀

你知唔知份工好撚危險好撚辛苦？
你返咩工會被人掟磚被人打被火燒？

又作文,屌佢老母

咪使旨意洗白 由你盲聽order打壓市民 甚至乎對被捕人士行私刑、散播白色恐怖 你比人杯葛係理所當然 咪扮撚哂慘

麻包袋
沒有一個是無辜的

收皮啦屌你老母

樓主狗公不突止仲散播fake news屈手足

負皮係俾個黑警既 永世都洗唔到白呀話俾你知
但有麻包袋過咩講真

一

要清算狗隻

記得不要暴力虐狗

引用果句，辛苦咪唔好做，等D白衫自己做。

怪嗰啲白衫，佢地坐office出email屌下人，每日下晝4點出嚟推卸責任耍太極緩兵之計，話「警察紀錄入面無紀錄到」，搞到氣氛越嚟越衰。
白衫佢地就穩步高升，循例每年清下幾十日大假。
嚟啲就係佢地對下面警察嘅愛&保護囉。

咪係囉, 散仔衝鋒, 大sir領功。 公平咩支持員佐級協會出嚟開記招, 講晒班白衫大學生既惡行出嚟連登仔會企喺你地嗰邊, 你地冇做錯到!!!

今朝聽晴朗先話呢個年代無麻包袋

如果真係有人打佢地，佢地唔即係開記招宣揚開去咩。
警察仆街都講到中汽油彈咁，班毅進仔真係無腦。

白衫正契弟，前線警打死他們先
咁你地咪可以有機會堂堂正正黎打死香港人

香港正式進入軍政府，你地位林主席
就可以做軍政府特首。

發夢好啦。黑警。

有麻包袋既江狗重唔9秒9係4點記者會拎出黎講咩

支持藍衫白衫分化

下次全港一齊做

為左屈義士
冇中都話有二級燒傷啦
有麻包袋
點會等4點直接出黎開記招話popo好慘點點點

一定無la屌 如果有麻包袋佢地仲唔撚係記者會強力譴責咩
呢班on9偽進仔講乜佢地都信 煽動少少都上哂腦 比我係白衫都呃9佢地

睇黎真係有手足麻包袋左 但係上頭禁實曬 唔俾消息出街

有心既 搵件厚衫都得啦

垃圾狗

屌你咩 咁撚賤啲白衣高層 咁咪齊齊唔聽佢服從 仲讓條路俾我地掟鳩死佢地囉 覺得佢地咁撚賤又要聽佢支笛來黎賤 自來黎賤又要嘈山曬低級成班on9咁都唔知做乜柒

依家成個勢就係「國家」+「港府」推啲警察去死

麻包袋係堅料嘅話，條柒婆早就出嚟賣慘博民意回塘啦再搭單話現時香港保安系統唔完善，大推監控燈柱啦
信哩啲料嗰個智力都唔知有冇30

好多差佬都有貴利數
係咪冇還錢俾貴利佬打但又唔俾得白衫知，咪老屈示威者

幾撻咖哩雞都即刻show上fb,比人麻包袋仲唔即刻出頭版？
咪撚當人傻

1. 條撚樣倒因為果 唔係69開始你班仆街開始亂射亂打, 到721警鄉黑勾結會逼到而家咁? 無啦啦針對你呀唔通?
2. 係咁撚驚咁撚大壓力就唔好撚做, 去搵返你學力能力相應既工囉毅進仔
3. 呢班毅進仔真係藍衫爛仔黎, 又由細打到大又身形又盛, 顛狗黎 白衫想拉都拉唔住

真心未見過有麻包袋
不要老吹

唔明點解會覺得係洗白post
睇完覺得呢個黑警根本價值觀扭曲晒
仲疑似係控制唔到情緒濫暴

伏一條友既前期準備工作好耐 冇可能依個時勢做到 仲有你地狗竇成間璧屋咁點搞

係囉
咁既學歷但咁高人工就包埋架啦
唔係駛請你班IQ EQ雙低既人?

麻包袋出現左

警狗沒有一個是無辜的

呢班人真係好恐怖，直頭係恐怖份子，唔應該比槍佢地。

BTW: 真係有麻包袋？ 正呀喂！

幫佢send比佢成條team既所有白衫

一見到有懷疑警員自白長文就條件反射覺得想洗白
可能未睇晒內容

如果出左麻包袋，對家唔吹到行？

唔會 依加你渣車撞死佢 佢地都會話你報復 告你謀殺

話自己身型贏真係笑左出黎 班差佬排骨肥閪乜都有

冇左份工點算

唔好怪人地當你係過街老鼠，好多野都係你地自己攞嚟，紀律部隊著住件制服係身，唔係代表一個人，係代表成個部隊，成日曱甴前曱甴 後，你自己都唔中立嘅時候，仲想普通市民尊重你？返去屋企鎖埋門打飛機啦，記得唔好問你老婆係你OT緊果陣同人做乜野喎

支持前線警員打撚死班白衫警員

仲係唔撚明自己做緊錯野
你咁撚正義就跟足法例跟足警例啦

講到咩由細打架打到大咩有操開咁撚勁
夠唔夠膽除晒d裝

唉 睇左頭兩句都費是蹝我時間

呢d 非人類既垃圾物種唔值得大家花時間

收到，yes sir！

以佢地質素嚟講應該算高

「同埋冚口費有撚用咩 我人工加ot已經大撚把錢」
見到呢句諗起之前自稱月入二千幾人仔 感覺有啲飄嗰個大陸仔

出撚哂汗疹都拎出嚟講, 警畜真係on9無藥醫

裝贏我明
體能同身型....佢真係以為自己超人

話要打撚死班暴徒曱甴都叫洗白?

驚就轉工, 冇人迫你地班狗, 呻黎都冇用
麻包袋is work

張圖咁過癮

笑人曱甴，但打極我哋班曱甴都打唔贏, 佢哋即係曱甴都不如

打死一隻曱甴， 仲有千千萬萬隻曱甴。

邊忽洗
揚言冇白衫限制一早打7死手足

典型低學歷思想
打死晒班示威者就解決到問題？
示威者做咁多野係為同政府開展對話溝通
唔係為打而打

咁証明分化前線，攪佢地家人，俾番壓力佢地係有用！

我真係恭喜你

明知做緊港共隻棋，講到咁辛苦點解唔劈炮唔撈？

佢地自己圍內d 假新聞呀？
想班狗同義士更對立
我就唔信有既
有人做有乜可能唔借呢個機會黎抹黑d義士

難講 不過有就最好

市民係睇你唔起，咁點？你想殺哂佢地？

無讀書就係無讀書
字裏行間真係睇得出

唔係顧住份工

仲係覺得自己無錯，繼續

克警有發生過麻包袋，為咗社會安定，一定唔會開記招扮受害者，一定唔會
我信，我真係信

錯 係典型Band3 讀唔到書 缺點係生菜 小過係主菜 當差個班

鐘意的話隨時照顧埋藍衫d老婆又得白衫出力，藍衫出錢
黑警OT 老婆3P

屌撚哂自己大佬咁,點會係洗白呀

伙記背脊中刀嗰陣你地去左邊？？
膊頭有花嗰位？定有另一個無報到出黎

收撚皮啦狗

我淨OT 都 12K 幾

狗無13 個月糧 又無 bonus. 不了

on shift 先仆街

Sosad
做反囉 做反咪有市民當你係英雄唔係狗

因為抹唔黑 唔係搞到平民 核彈都唔割

講到暴徒咁恐怖
最傷嗰個黑警有幾傷？

屌佢由細打交打到大，可以做紀律部隊，笑撚死人啦你班毅進星

維持社會安寧
又由細打架打大?
我唔係顧住份工 一早打撚埋你啦?
即係本身已經係罪犯
咁你憑咩維持社會安寧?

有既你荒班4點錄音機唔衝出嚟打飛機話你班暴徒依家連我地放工都唔放過咩?

黑社會份工咪一樣囉

白衫藍衫一樣on9

似假

"我唔係顧住份工 一早打撚埋你啦！！"
講到底邊個俾份咁既人工你? 其實都係你口中果D白衫仆街~~

結論：
空有肌肉，無腦都係唔掂...
(更何況好多警察又唔FIT跑又唔快，都係靠裝備...)

無人叫佢做狗，隨時做保險基金都高薪過佢，on9仔

蠢

見我政府工紀律部隊人工高福利好 就妒忌我？
AO EO都出黎聯署 佢地係咪妒忌你
你地搞鳩後生女果陣又唔見你地驚 屌你老母

我就唔信有麻包袋喇，有嘅話實開記招。仆親受傷都放上FB啦

個個肥撚到豬咁

愈描愈黑就真

低智商到我理解唔到

都要有腦識氹人先做到

noted

睇落又幾真, 抵L死

幾萬蚊人工就買起左你個良知咁正垃圾
我先唔妒忌人都不如既工

BTW笠麻包袋既勇士GOOD JOB

原來麻包袋完冇手尾跟，仲要有高層禁聲。
太好了！資訊很有用值得參考，好人一生平安。

所以毅俊就就係毅俊仔

如果背後班白衫唔拉實條狗繩，任你打，你真係覺得一人一支槍可以殺到二百萬人？

你知唔知份工好撚危險好撚辛苦？
冇人叫你一定要做，你咪搵o下其他野做囉，係要做林鄭隻狗既！？

暴動完仲有市民歡呼鼓掌！！
咁點解會係咁？你唔知？你住o係牆內？一係你弱智，一係其實你地先至係暴徙。

我地維持治安就被人當係狗！！
係你自己要選擇去保護依個邪惡政權！全世界都反共，你去保護？第日國際制裁埋你同你d仔女都似！維持治安？我地保護香港防止香港被赤化，你地點對義士們？你地根本破壞緊成個香港！你鍾意赤化可以自己上大陸住！

老婆仔女又被人搞
你地打人地仔女又點計？

我唔係顧住份工 一早打撚埋你啦！！
收能左幾多錢丫卜街 ？

抵撚死啦黑警

真既記者會點會唔講
一定係班狗有人老屈 之後圍內瘋傳

全身裝備搞到出汗疹

撚狗!!撚狗!!!

我人工加ot已經大撚把錢
散仔出極咪10 幾萬 都叫大撚把錢
話佢地命賤真係冇講錯架喎

雖然假 但有創意 0分
重作啦

狗圖呢

you are well paid for it

一查，原來係自己人打錯人咁點算？

傻閪狗

同你割蓆係因為你一隻狗品 屌你老母

［慎行］ ［攬炒］ 香港最後的春袋

對準目標呀手足

講嚟講去為咗錢
又唔抵得白衫多錢過佢，
做散仔夠膽講大把錢

睇左4分1唔想睇 又係度扮可憐 咁慘咪唔好做 但又話ot大撚把錢 人唔笑黑警都吠

好唔諗啦, 藍衫起義清算左班白衫先

係因為你蠢撚過豬呀
讀書唔多字又唔識多仔
所以咪做pc仔而唔係屌人嘅白衫
比高層撚鳩你囉

哇屌，呢隻真係警犬黎
同我個弱智黑警中同既口吻一撚樣

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

支持藍衫殺白衫

有麻包袋仲唔無限放大咩

原來"打死班暴徒"叫做維持治安
唔好以為你著住套制服就可以合理化你所有行為，做所有野都係維持治安
真係好嘔心

第一手:
陳Sir借loan賭馬輸身家俾貴利淋紅油

第二手:
陳Sir屋企俾人淋紅油

第三手:陳Sir屋企俾黑衫曱甴淋紅油恐嚇

第四手以後:
（請廣傳！黃媒不敢告訴你的事！）
陳Sir屋企俾黑衫曱甴淋紅油恐嚇，妻兒都唔放過。人神共憤！

Noted

就算黎篇野係真定假都好...

入面講緊既心路歷程都係事實...
警察依家痴撚晒線都係咁既原因

雪球效應，事情只會愈滾愈大...直到出現第一個犧牲者

被害妄想
叮噹.jpg

嘩又汗疹又手足口病
套制服有無洗架

agger
之前果個因為挖眼而被人咬斷手指嘅popo
未有片證明前奴隸聰佢哋咪吹到好慘好無辜
之後被人踢爆咗先冷處理

講得好

麻包袋嗰度已經假
香土，babycondom 個個鍵盤戰士

不過見打左咁多野
俾1分

之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！！
其實點都會傳出去 紙係包唔住火

思覺失調

咪撚玩啦 之前夠話笠咗啲狗仔/女啦
最後fc咗又係9up

手足口病生上腦

咁辛苦咪唔好做囉
不如老實啲承認自己冇技能
唔做警察出到去想搵份兩萬蚊既工都搵唔到啦

真黑社會

屌, 甘撚委屈自己托柒呀, 辭工啦, 講到尾咪又係為左錢驚無得撈. 為錢出賣人格食屎啦.

真既話就半夜四點記者會再高調pass比重案啦
當然唔排除白衫搵鄉黑打藍衫

記得不要虐待動物
狗仔狗女

有幾多個毅進仔做警渣係真心想服務市民丫
咪又係因為佢地都知以毅進仔學歷智商搵唔到份值出兩萬幾蚊嘅工
大學生fresh grad都得萬幾蚊呀高過大學生緊係覺得威威架
成日提住「你地讀咁多書都點點點」，事實係眼紅其他人讀到書

垃圾狗收皮

原來麻咗？
無理由無人沖出黎譴責？

內哄

見我政府工紀律部隊人工高福利好 就妒忌我？

邊度嚟優越感
覺得自己好威威其他人先同佢割席

新屋俾人輪左單野都味加入去

真唔真
唔好氹我開心啦

麻包袋？自己借落大耳loan俾人追息咋？

由行文完全睇得出無腦毅進仔
中學打架打得了多好威威喔

完全委過於人
朋友割蓆係出於妒忌
條友係咪叫丁蟹

做咩啫依家
自己揀做狗怪得邊個
條路自己揀撲街唔好喊呀傻豬
咪講到好似好無辜
班學生好和平
但每次你地嘅出現到搞到大家好驚慌
有冇諗過點解

必須助長麻包袋風氣

見我政府工紀律部隊人工高福利好 就妒忌我？
????
見我做狗 就妒忌我？
屌你老母佢自己都知自己係condom仔 （白衫bla bla bla)
但係又唔撚辭工 仲要幫利用你既人打幫香港人維護權利既甲由
到底班狗諗緊乜撚野

咁夠卜咪辭職囉,一係組隊反抗,
一係就出黎講警隊入面黑暗野
垃圾係到9UP 當秘笈?

做得正苦工咩部門都係咁架啦聽腦細枝笛

以為做紀律部隊真係高人一等?
做救護員同消防員就真係高人一等
你D 散仔黑警企埋一邊啦

屌你老母

此風必須長

頂，呢篇係洗白定點，帶風向都帶唔到囉

一早都話麻包袋有用啦

麻包袋？？？
咩年代？？？😂

戇鳩
連仆街都可以講係中燃燒彈

如果真係有麻包袋
真係有背脊中刀

仲會唔講？

你condom 黎嫁炸 睇到自己咁高

只可講句，抵死唔會可憐

我個人認為係應該麻包袋佢屋企人

佢哋真係冇腦㗎。。。。 打份工啫，傻仔。

捉晒所有人都唔會解決到正字問題
但毅進仔唔會識諗到咁高層次
(仲要已被黨洗腦)

一個字，無藥可救

快啲叫佢勇武衝入嚟， 我地身痕

呢班毅俊仔先係真暴徒
唔諗下點解會有人夾道歡迎佢口中嘅曱甴
當局者迷呀~~

不推文啦
呢啲無內容無fact check
睇黎哂氣

其實呢種行為之所以危險
因為一旦有人做左報岀黎
原本處於上風幾乎唔會點傷又大把ot錢嘅狗仔就會好驚
而諗住麻包袋但係未做嘅人就會更有信心

岩呀，香港人齊心啲一人一淡口水都浸死三萬人嗰班暴徒喇

鳩up

除gear隻揪囉, 講hi咩

"我唔係顧住份工"

啲狗宜家先知會唔會蠢得濟？一早講咗架啦～自己仆街就唔好怪人啦，鬼佢地升唔到職又要死留住份牛工。宜家先知比人利用？😂😂笑死

真心唔明點解咁多負皮
明明講緊偽進仔白痴嘢

笑4

fake news, 0分

你咪幾個人衝出嚟囉，睇下點

支持警察

講笑咋
dllm死黑警

仲惡過老闆
比著出面你比人炒左啦

Popo叛變

任何

閱
講到自己咁好打...得個講
番狗屋搵D白衫打啦

完全同感 字裡行間 表現出 無腦散仔嘅味道

打架打大 好好打
贏裝備 贏訓練 贏身型 但輸個腦呢

真係唔好怪人笑你毅進仔

諗起之前有個巴打講起讓子彈飛的劇情解讀。
當世人都覺得陳Sir都出事，自然人的心理就唔再驚警察。

圖都冇張

睇到麻包袋個度就知隻狗on9

Block7op

「聽你班大學生白衫指揮有撚用咩」

講到咁佢應該唔係白衫......
咁人工高條毛咩

果然係無腦嘅先會做散仔

警察死全家

俾我就quit 撚咗佢
講乜都曬氣
到頭來都係為錢

哦
消防員唔危險呀？唔使俾火燒呀？起薪點仲低過班死黑警呀！
咁撚危險你又唔走？又要唔捨得份糧又要舒服呀？
你搞人老婆仔女嗰時唔係好開心架咩？又上下其手又餵食藥搞到人失禁、警棍塞下體要人聞尿，咁叫做維持治安呀？
仲有無咗7條人命呢，人地連個仔／女都無埋呀！
麻包袋？有你地仲唔大講特講？平時小小擦傷都要post相上facebook打卡！
你以為自己好撚慘呀？你地縱容班黑社會，斬到市民隻手得返層皮連住呀！！fact checked呀！
你班死黑警一d都唔抵可憐，而且禍必及家人添呀！
嬲呀？唔好做囉！

有操開 就隻抽贏硬？

佢未免太高估自己。

自己犯眾憎 執法不公針對示威者
到得把遮既示威者還擊
（自己齊裝）：我比示威者打呀屌 班人好撚暴力
哎呀 班白衫根本當我地前線係狗 屌你老母白衫.
手足拿拿臨打死班黑衫啦
毅進仔logic

屌 你地上司先當你地係狗呀 你估我地好撚想同你打呀？ 你地上司就真係想你地死呀on9仔

成篇文完全體現到班黑警係低層次思考
食買玩痾瞓就係佢人生
一啲理念都冇

仲要覺得自己高人一等
諗起ssp阿婆講，你地就天上人，我地就地底人

ot錢

巴打好波

記住唔好unfriend，起撚哂底先可以繼續玩

屌又嚟警察個fd文

無人逼你做黑警
完

睇完我都明點解會失控
因為佢哋真係冇腦㗎

篇文睇低智狗隻發癲好好笑喎
又唔係洗白
班人唔睇內文就負評？

應該贏唔到 啲鍵盤戰士咁撚勁

行開啦
你唔係香港人

講到口臭
黑警入職要求低但係人工高就係因為用錢買緊啲黑警條命
驚危險就辭職啦社會垃圾

唔會原諒黑警，呢一世都唔會，解散警隊啦

one on one，無裝下，我唔信你贏到，大L把人食放題多過多你奶閪，而且你老婆同個女被奶次數都多過你～自殺後地獄可能幫到你

希望你唔好自殺～死左無得親眼睇住家人的將來

你個女比人溝完當尿兜咋～親

我只在乎係咪真係發生過麻包袋

出得嚟行，預咗要還架啦

咁辛苦咪唔好做囉，就係咁簡單

又9up

有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！！
其實點都會傳出去 紙係包唔住火
同埋冚口費有撚用咩 我人工加ot已經大撚把錢

麻包袋 係真係唔係？

好假

咪係, 班友擦損下都吹到二級燒傷, 真係俾人打點會唔煲大
同埋典型奴隸心態, 既然班白衫咁仆街點解唔倒戈反鳩佢

啱

樓主唔係想幫d狗洗白，而係想同大家講

屌人地由細打交打到大呀，本身就野獸黎架，仲點當d狗係人黎看待呀

暴動完仲有市民歡呼鼓掌！！
我地維持治安就被人當係狗！！

大家要識做啦

假都當真啦 傻豬

我屌晒你班暴徒曱甴
暴動完仲有市民歡呼鼓掌！！
我地維持治安就被人當係狗！！

係囉點解既

呢1,2日FB洗白,今日到連登?
屌你啦,藍衫白衫一樣係黑警

支持麻包袋

如果真係有麻包袋咁好嘅材料一早出嚟開記者會強烈譴責啦

你個名

原文cap圖呢

作架咋傻閪 點解要去明啲野狗講咩

咁大聲同人講自己係CONDOM

唔使諗住洗底啊屌你老母

佢地擦損少少都即刻開記招啦如果喺真 真係J都J到出血

點解？ 因為你地唔係跟法例，跟程序去做呀
簡單一句就係你地會因為對方嘅政治立場黎執法
藍絲犯法？無事！ 後生仔著黑衫？ 暴徒！ 拉哂返去先慢慢審

開口埋口都係錢 冇獨立思考過 on99

睇完淨係更加覺得佢地低智商
完全係支那式思想
冇人妒忌你份糧呀
維護法治但自已又濫用私刑

英雄係會令人民歡呼喝采, 狗種就會被人民唾棄喝倒采!
咁都唔明!!!

又贏？支持搵佢出黎1 v 1

下咁正已有麻包袋？

唔好咁講，佢出面搵唔到工，咁難得做到社會既寄生蟲，咪由佢威下

有無人起佢底 想睇下佢咩身型

部分正確

黑警死全家

明顯係白衫黑社會做。

成日以為自己搵好撚多錢真係好撚好笑

妒忌你成個過街老鼠咁咩神憎鬼厭

無人想知你地有"幾辛苦" 同 "慘"

我希望俾D 狗俾人打到入醫係真既

如果真有其事仲唔係警招講話示威者咩，都好大話

義士就係英雄
香港警察就係狗雄

扮乜撚野
不推文啦手足們

係呀 真係好危險架
快d劈炮唔好做啦

身型贏？！

無學歷無EQ無人性，但控制殺人武器兼有公權力加身
呢d 恐怖分子對社會最危險

呢個情況下，係應該離間，話好撚同情你，咁盡力做乜，搞掂都係大sir升職

咁咪唔好撚做囉做咩姐
怪就怪自己唔讀好書又要做黑警
咁恨同人打咪出去行古惑囉

咁撚辛苦辭職啦
利伸： 每月basic salary高過啲藍狗 仲準時放工

仲有他日革命成功既時候一定要清算警察
白衫同藍衫都要
之後減佢地人工同其他紀律部隊睇齊

兩個字講哂，冇腦

佢知唔知乜野先叫人工高

為錢背叛香港
毆打平民
仲想扮受害者

屌兜得個兩皮幾三皮 有幾高

眾叛親離係你抵撚死 係人格問題
自己社交都做唔好 怨其他人？

係呀 係杯葛你㗎喇 臭狗

繼續得把口
咪又係唔敢打大佬
你夠膽打白衫打到上新聞
我為你歡呼一次咁大把
垃圾

其實大學畢業30歲前3萬蚊係好基本
係咁椅做big4之後考晒cpa就3萬起跳，講緊只係大學畢業之後2-3年度
班藍衫仔要頂薪先有3萬，起碼都要30幾歲先有啦

篇文唔理真假 戰略意義幾好隻揪啦藍白衫

佢地需要既內訌唔係警隊vs警隊，而係警隊vs政府，傾唔埋冷就冇力（真.冇力）再管、治香港人。點樣分化佢地先有用，藍衫就算再多怨言，一定為左份工都係唔會辭職，最重要係成個部門點同政府反面，有冇高人指點明津？

咁辛苦
唔好做囉

咪天真啦
汽油彈咁大獲，佢好早嗰陣已經老屈啲人放

完全唔知點入手

???

咁撚委屈唔好做囉
你大撚把錢呀嘛

因為唔會對黑警造成巨大恐懼

佢地同藍絲一鳩樣嫁嘛

成班警察都好勇鬥狠

講咁撚多都係為份糧
唔係份糧打撚埋白衫
講閪記律咩記律部隊

平時又幫唔到手 憑咩人工高過我地？

毅進仔一蚊不值
垃圾都不如

毅進文黎講都算文筆流暢架喇
勉強合格

毅進仔
妒忌白衫係大學生

點解唔cap 圖

毅進仔黎講梗係人工高福利好
狗眼睇野係低啲
有冇真點人工高福利好人士去串下樓主舊同學

兩個字 抵死
打到人骨折爆眼甩門牙又裸搜唔撚使還

我地裝備又贏 訓練又贏 身型又贏

屌你老母啦, 你地嬴裝備咋死黑警

轉載麻煩cap screen

呢d傻仔真係要俾多d支持佢，等佢爆多d野

支持前線黑警同高層攬炒

唔好做囉 傻鳩

得咁少錢就以為自己高人工
井底之蛙

你仲有黨呀 旺財

咁既mindset應該forever藍衫
最大成就只有入浩園

呢d質素既人，真係朋友都唔會想同佢做
成個弱智咁

oic

noted with thanks

冇計嫁啦邊個叫你廢讀毅進成世被白衫食住啦廢柴你地班廢柴藍衫狗都唔撚係呀

有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！！

睇到呢段以經唔駛睇落去

如果真係有麻包袋
4點一早拎咗出嚟講啦垃圾

藍衫 笑撚死

奇撚怪既生物。

由佢講有人背脊中刀
我就笑左出聲！
點解咁on9既文都放出黎
搏咩
無人會原諒你地架 狗狗

鬼叫你唔識字咩🤓

有人工出聽上司order有幾奇仲話係紀律部隊

「我屌你老母班白衫」
反了

同埋冚口費有撚用咩 我人工加ot已經大撚把錢

要OT先有

睇晒~ 唔似真係黑警寫~ 完~

愈洗愈黑

提佢下次開實彈，唔好縮
學下人烏克蘭出槍手，好快就倒台唔撚洗你做

//同埋冚口費有撚用咩 我人工加ot已經大撚把錢//食得鹹魚就抵得渴，唔想做咪劈炮囉

識多幾隻字就係多幾隻字，
不問原因，正宗肌肉發達頭腦簡單，
想保護老婆仔女？辭職囉。

讀書唔成社會垃圾就收一收先啦，唔係有狗收留你班垃圾，你做緊黑社會咋，死全家落地獄啦你

你係紀律部隊唔係隻揪部隊呀
雖然都知法犯法冇哂紀律

//我由細打架打到大 又有操開 隻揪贏撚硬你//幾時出嚟隻揪？

麻包袋好波

做人做狗，自己揀，仆街唔好喊

暴政既走狗想要掌聲

麻包袋打咗一身

一定唔會畀高層冚住囉，如果麻包袋出現咗，仲唔拎出嚟大肆宣揚咩。

想同你朋友搏擊交流

我都唔信
有仲唔即刻記者會講咩

邊個得閒妒忌你，最好你班狗繼續擔驚受怕

我由細打架打到大 又有操開 隻揪贏撚硬你

同連登仔講一拳一件有咩分別

//一人一腳都踩撚死班曱甴啦！！//淨係得嗰三萬人就喺度E牙鬆槓抵你成世做散仔啦

又係一個覺得自己真係值咁高人工既ON9
妒你老母忌咩, 搵得多過你啦, 你係唔撚值就係唔撚值

就係無學歷做唔到白衫...

真係笑死人...

就係上晒妝郁唔到先好恰，冇打過交？

咁多正評

無忘77年皇犬掃老廉場後，即攞到麥督特赦令因由:
由老散到老咩(rank and file)一齊踢老幫，
老幫踢老巡，老巡繼續向上踢九老處級及以上的一哥,
一哥鬼頭就有計屈到當時更堅的老麥出局部特赦令。
宜家on 9 黑警已重拾千年支那太監果套，唔敢向上踢,
只懂欺壓百姓
自取滅亡!
利申: 無參與過掃場的皇犬白恤衫

屌你咪撚玩踢爆

有人麻包袋你慌死記者會唔會大講特講咩
偽進仔就果然係偽進仔

白衫禁對你地你地仲忍到
勁

全力支持前線警察反抗白衫

藍衫受晒氣
白衫嘆冷氣

成篇文最開心既係 麻包袋巴打已經做緊野

嘩，一個咁唔理智既人都可以做執法者？

個重點係真係有麻包袋

睇黎班白衫都拉唔實條狗帶
依家比佢拖住黎行

支持你地開白衫拖

放低左gear你地係條蟲渣屌你老母
是但簡個細既都打到你訓街啦

8 萬蚊一個月，其實好多黃絲月入 底薪、唔使OT 都唔此呢個數，佢唔好似為全世界係同佢一類人啦。

問題唔係佢人工高福利好，
問題係佢諗唔明覆雜 d既concept,
同 code of conduct的concept...

要求提高警隊入職學歷要求

55

聽你班大學生白衫指揮有撚用咩

到而家都睇唔明警隊比林鄭利用緊。。。
咁算吧啦

係就好

收皮啦屌你老母，你咁撚唔順咪讀好啲書搵其他工囉，讀毅進逗幾皮野仲咁撚多聲氣，俾你啲咁撚低iq eq嘅人做管理層就死得啦，個社會從來都係咁架啦on9仔

其實有一個可能，就係如果休班警員既穿著係示威者既話咁咪要封口

之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！！

好簡單，篤你老頂出黎。

除左
阿sir 開ot
警嫂玩3P

仲有
藍狗做到死
白狗嘆冷氣

佢地每日收好多fake new架。

麻包袋應該係啲高層狗作出黎。進一步挑撥佢地情緒。

真係有嘅話記招仲唔拎出黎講咩

有無cap圖或者source，攞嚟驗證吓真有其警呀？

咁嘅頭腦，被白衫老點，不無道理。

未夠慘喎

勇武一定要有理性， 否則同黑警冇分別
前線一頂要聽民意 ，否則跟林鄭一Q樣

傻閪一個
禍必及家人
唔洗推 垃圾post

exactly

仲覺得自己係正義嘅化身

好撚危險好撚辛苦？
你以為自己做消防呀？
唔該Ching post返張狗仔消防圖俾佢

麻包袋<--- 未出喎, 咁快驚定先?

有無咁先知呀

柴灣公園(急)麻包袋

原來白衫不被藍衫尊重

咁渣架少少苦都崖唔到，咁辛苦咪做囉

假啲喎

支持藍衫反白衫
叫番班白衫自己上陣

圖都無

又係度扮水汪汪可憐狗搏同情

真係想作反既麻煩自己搞個記者會或集會出黎同公眾講, 唔好出埋晒d 濕9煽情文扮撚晒野

人地女仔俾你地視姦睇全相都敢出黎同幾萬人講, 你生果幾粒汗疹就係度扮可憐, 不如試下俾人大庭廣眾剝你光豬睇下你有咩感覺

妒忌你做狗?? 咁好笑既 呀sir真係好風趣 平時實溝死女啦

講咁撚多野把撚咩
辭工囉，咁多怨言

咁都叫洗白……

而家風向咁一面倒，真係有麻包裝仲唔高高高高高高調譴責咩= =

到而家都仲係執住開學欺凌同果個刀（？）傷仔

屌，比著你係狗都揚得就揚啦= =

真心？原來市民歡呼你見到
原來你被當狗你聽到

但都剩係以為人地唔抵得你有份政府工？

蠢到差既西樣唔死都無用，仲有下一代添，唉死得，d基因咁撚差

On撚9啦
維持社會安寧？

諗下如果唔係一開始就射彈驅散
場運動會變成點？
你地仲會唔會變過街老鼠？

希望係真

食屎啦，block

建議被打受害人報警處理

禍必及...

人工高？
傻仔

狗果然係狗
唔係明白佢地點解開始情緒失控，
係佢地本身思想、EQ都有問題。
On9唔係扮

良心已經跌左, 搵唔番架喇

麻包袋萬歲🙌🏻

禍必及妻兒
新屋嶺戰爭罪行都做得出
杯葛你算係乜

支那警畜幾時死

麻包袋自己仇家做定自編自導自演

講黎講去都唔講黑警自己知法犯法，濫權濫暴在先，依家變成過街老鼠怨得邊個。

成篇文完美解析點解人地係白衫你係condom
藍色comdom真係好短視

重點係「顧住份工」，繼續幫白衫含

真唔真呀
我諗實係班鬼做嫁啦
白衫搵人打下班狗
班狗就好似上灑身咁

毅進仔，入到狗隊咪又係俾大學生壓住，記住你永遠都係籮底橙

維持安寧你唔入去鏟平元朗國

吹啦 有人被麻包袋仲唔鋪天蓋地宣傳

做人做狗自己揀
點解當年唔讀書做唔到白衫都係自己揀

唔好講到全世界欠左你
唔該

有牌爛仔真係弱智

啲藍衫真係on撚9，成日想咁撚樣幾個人衝上去，到時落單俾人打一身又屌鳩啲同袍唔幫手
你落單俾勇武圍嘅話唔掹槍一定走唔甩

建議同狗二代講野
之前無部加
“新屋嶺”
三個字
一陣去邊度食飯？
新屋嶺

佢地高層要鼓動班狗仇恨市民的兵法之一，有的話唔係記者會到「再睇多次」
咁都信....真係無腦架啵

有嘅話4點就拎講啦屌
罷明係高層講比班狗聽激勵士氣
唔洗factcheck

可能俾人打果d 唔係正式錄用呢

我都覺得高層會特登放fake news激嬲班狗仔

壓力大就岩啦

咁既濕鳩工出賣良知換錢
仲以為人地妒忌佢
做人冇良知冇原則仲衰過做狗
人禽之辨 在於仁義禮智
做警察 只有獸性

睇黎沙田英雄式歡迎個單野對佢地刺激好大

麻包袋唔好亂屈喎
黑警周圍都係仇家關人乜事

依加風頭火勢一定唔可以係依個時間行動

真係有重唔響記者大大聲屌咩

做得差佬個個爛賭，玩埋股票呢半年多數輸得多。

最驚你班狗到時放狗繩都唔衝
只係大學生，Are you sure about that
放狗過黎

即管睇下點啦狗仔
你班所謂伙記濫暴又唔講？
抵你成世做毅進仔

唔滿意，搵淋病

真係有麻包袋

閱讀理解拎F

明顯係因為係假嘅所以先要禁聲

蚊實彈炮係有威嚇作用 最緊要唔開槍 不過管理人群唔可以帶槍 一陣你辣低件or比人搶槍 都係死路一條

但佢一辣低一件兩件 佢命都唔洗要

一開始訴求撚有你班狗嘅事 69完都算 612真係屌你地老母啦 如果你地肯企翻系良心嗰邊推翻呢個暴政 一齊贏撚左香港人交多d稅比你地藍衫加人工又點話？係你地on9揀錯邊先比香港人仇視同當過街老鼠
講真 淋病得你地3萬人做盾佢先有籌碼威脅到我地啫 如果你地一半人倒戈加埋我地？淋病入翻老母個閪度 冇良心嗰d黑警炒 比double人工你地班有良心嘅又有咩所謂？
邊撚個想出嚟打交？

次次清場都係靠我地打返黎
你地就係到指指點點阻頭阻勢
我地個個搵命搏 大把兄弟全身裝備搞到出汗疹

笑撚死人咩，成身軍事裝備打平民叫搵命搏？

不如逆向諗下樓豬係咪popo仲好
正常爆料都cap圖，佢就得段字
樓主第一日上連登啊？

on鳩鳩撚有麻包袋咩
肯撚定自己圍內鳩傳啦

真佢老母咩
而家班狗整親小小都嘈嘈嘈
係真仲唔一早打鑼打鼓出黎講咩

狗改不了吃屎

毅進仔係咁既程度 咪怪佢地 未撚見過大蛇柯尿

我唔明喎，屌你老母，抵撚死

關我撚事 抵死

成班精神病人 做狗，仲要俾槍佢揸。

做狗做到懷疑人生
好可憐
點解咁聽話都要受咁多苦

我屋企隻狗都無你咁聽話，
但佢好開心

自卑心重 吊你讀多幾年書再吠啦

我係佢就唔克制啦，
開槍掃射發泄下都好

可惜我唔係佢

竟然有千幾負評 係咪曲少少都唔明

無人可憐黑警

乜啲差佬真係覺得自己搵好多？

我唔相信佢地高層 會重視穩定軍心 多過做鳩班示威者囉
麻包袋都信 話你低學歷架啦 月薪幾多都係抵你俾人騎住

有麻包袋早講嘛
我諗好多手足唔郁手 係因為唔知其他手足郁唔郁

到依家都唔明點解白衫高人工過你果班真係弱智毅進仔黎
自己考又考唔到， 書又讀唔好， 英文都唔識
剩識 i m not bg ar
同班垃圾廢老一樣唔識反省
乜都係人錯， 又話外人唔抵得你人工高
講到尾咪又係唔抵得白衫高
咁叻你都去考得架

岩呀 唔怪得比人笑偽進仔 屌你老母麻包袋呢d 核彈來 政府會唔利用來做文宣？ 條隻狗自己仆街刷損左腳佢地都報新聞啦

理撚得你班黑警死啦

呢個似自己友bo

分化緊白衫同下等狗

暴動完仲有市民歡呼鼓掌！！
我地維持治安就被人當係狗！！

條友無反思點解會咁

同埋原來已經有人出咗麻包袋喇咩

呢種臭蟲心態早已經唔合適做紀律部隊

標題黨？

收得咁高人工 受下氣都唔得呀

又係啲武術學校出黎嘅所謂紀律部隊
講隻揪勁嘅就升職 咁不如直接搵黑社會個班最兇狠嘅
究竟知唔知咩叫紀律

今時今日叫你係香港搵個真正麻包袋仲難個搵個LV手袋呀

真係有麻包袋的話
popo實會出聲展示傷勢+強烈譴責
叫佢食屎啦

笑左
喜聞樂見

一人一腳踩死曱甴

想三萬人踩二百萬人？

冇612就唔會有今日

TIL：完來講多幾次麻包袋係真係有用

麻包袋講出黎無好處
第一：一定影響軍心，因為呢壇野好難搵兇手
第二：唔好俾激烈示威者知道有人成功，只會有更多勇武加入麻包袋行動
第三：麻包袋講出黎唔會影響民心，因為8xx被捕+1個爆眼+係新屋領被虐打等等數字不盡既警黑材料令民心好難因為一單半單野逆轉

結論：講出黎有害無利

客觀效果係破壞緊治安

睇完成篇野更加令人覺得警犬應該死全家

仲有第四：呢兩個月警方講太多大話，有片都未必信，何況無片，憑口講更加無乜人會信

即係好似Condom話：我仆心仆命幫你裝住啲精 點解你唔保護我

警隊已經係冇晒紀律嘅紀律部隊
我唔信狗仔重會聽上司指令，去禁聲

乜撚都贏，咁勁，咁成班除gear lor，你班仆街都靠套gear係度也文也武姐

真係有差佬俾人笠麻包袋?仲要冇揚出去?

抵啦

話說 幾時出左麻包袋啦？

真係有麻包袋打, 記招仲唔即刻放大黎講?
咩高層禁聲...so on 9

負皮你係你信左一成

又鬧白衫又鬧黑衫 第三勢力崛起

佢真心覺得自己人工高

話用避孕套笠住啦啦

唔排除係班高層散播流言
令到前線黑警更加憎我地

笑撚死

同白衫隻揪

有無得port到革扯

會唔會差人錢俾人打

出汗疹？ 好想撒鹽啊屌

警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女

佢真係傻閪黎

咩撚野隻揪贏揪硬

個帖好假囉~~~~

咁睇下玩暗黑你三萬隻狗多都數以十萬計市民夠力？

妒忌人地有掌聲？
你咪又試下full gear行入新城市
睇下啲街坊會拍手定當你係狗

已經有玩麻包袋？

正呀
支持毅進仔群起反對白衫班冷氣軍師
警隊內訌super

見人地白衫人工高就妒忌？人地高層讀過書放fake news比內部激嬲毅進仔，一邊笑你on9，一邊manipulate shit，一邊當你手足好兄弟

係架佢地啲上頭白衫讀過下書
係冷氣房唔洗落場
分分鐘暗底裡都支持緊示威者架
係你班藍衫傻仔到今日重以為自己係企係正義果邊
其實你地先係隨時變棄卒。。

算吧啦
依加警隊都高過林鄭
三萬武警黎既都係大陸黎
好快取代晒白衫藍衫

咁辛苦 支持警察去大灣區受保護

其實調返轉
如果真係出左麻包袋戰術，我係42樓班仆街都唔會報出黎
一揚左全部狗都驚出事

成篇野唯一有用資訊
我地要繼續努力
如果掟埋雞蛋 垃圾 污糟既野
會唔會生野 皮膚爛曬

假又點 真又點 不停有風吹出黎 等佢地生活係白色恐怖之中

驚咪唔好撚做囉

咁嘅寫作作水平好難俾分喎 唔怪得知無白衫著

又帶風

個人覺得液體狀嘅野最好
滲入啲衫到

黑警會禁聲咁好死

學歷低, EQ低既狗，重可以話大學生狗頭。
若係比藍衫既話事，3萬人好快收皮，真係以為有支炮就大哂咩

白衫有學歷都唔轉

L有心情研究啲狗點解會亂咬人咩

咪又係真中加D假
睇落似層層

如果真係有麻包袋
我唔信狗記唔會講出黎嚕

黑警 無一個係無辜

都好難
有朋友係有良心
都覺得quit左剩晒啲黑驚係度會令情況更差
想自己帶頭做好
但頂左一段時間真係無辦法要方棄 quit左
因為佢想都無用 真係無乜人會聽
所以話好人升唔到職個啲係真

麻包袋笠咗記者會仲要講埋d無聊野咩? 中刀係個警察有紋身

搵撚信！係既話，差佬一早大肆宣傳，唔該唔好幫呢d篇宣傳，傳下傳下真係有on9仔信

黑警真係低低哋，到依家仲未識諗，點解全港十八區市民都支持義士但就屌黑警，唔通全世界儍能咗浄係你班毅進仔清醒？

on9打得贏又點 收皮啦死黑警
打仗咩你估

你唔係信咁蠢話，差佬根本不斷想搵示威者整傷差佬既證據同圖片，但示威者就算攻擊差都好難令佢地嚴重受創，有麻包袋咁震憾佢地仲唔大肆宣傳搏同情？班差佬根本好古惑

一，真係有人麻包袋，
d狗仲唔搵tvb發大黎講？
之前連比蚊咬都擺上狗隊fb啦！

二，d低學歷冇腦藍衫，
自己冇撚用腦亂聽order，
有事就瀨鳩大學白衫狗
又話手足都係暴徒大學生，
酸到隔住mon都聞到

洗白？
不了

咪住, 佢引述"背脊中刀"本身係假新聞播!

Fake

「有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！！」

我就唔信會叫你地班賊收聲啦，係真既話仲唔即刻大造文章，係fb又開post講自己幾L慘？
仲有就係你地日日都有廢up記者會啦，講話你地用腳去推人啊，嘈咩「連暴徒都有民間記者會」笑死

做得黑警部門既果然係弱智
我表姐又係咁
唔怪得幾十歲都嫁唔出

睇篇野全部都係無經過大腦而打
又係證據人講就信
唉
畜都不如！

邊忽有信 反問句黎

要佢地守規 唔紋身 佢地已經守唔到啦 紀律部隊喎

沒cap圖沒真相

營養快線

麻包袋九成鳩up
真既話四點鐘一定講

除gear咪又垃撚圾

麻包袋咁恐怖

我傾向相信麻包袋一定唔會公布，一來影響士氣，二來驚人有樣學樣，因為佢地真係好驚呢樣，明槍易擋暗箭難防呀

有啲 曲曲地
警賊死全家

睇黎係傻系信左麻包袋

其實我都想問好耐
乜做黑警可以紋身架?
我以為黑社會俾人打借圖扮黑警ja

典型警犬心態
覺得打撚死暴徒就社會和平
無腦諗下究竟示威何來

唉 俾班讀書唔成的爛仔揸槍真係好危險

食屎啦
有麻包袋事件我就唔信唔會拎出黎強烈讉責
一係就假膠
一係就黑警自編自導自演
再刺激班on9 藍衫上前衝

真係有人麻包袋? FC未?

幾個兄弟一齊沖嘅話你哋死撚左啦

由細打交打到大
果然係爛仔

有伙記被人起左底放上網
之後就被人笠麻包袋打左一身
打撚到要瞓醫院 仲要被高層禁聲！

真係有手足做好事

我想幫佢提供情緒支援，引導佢選擇適合佢自己嘅自殺方法

好笑過周星馳

要做高級撚狗

借一借位 唔好意思

比人督灰既同我入晒黎

識驚啦咩你班狗閪

名又唔開,圖又無
點架

一句講曬，唔鍾意就咪𨶙做，法官都講過"you are well pay"

好詳細

你都識講你人工高壓力大
你慢慢受啦，我地有排玩

佢係咪警犬同佢講ge野係咪真係無關係
真ge可能性極低，因為若然係真，佢一定會拎黎煲大佢，幫自己洗底，同埋佢一定查到

問題係都可能係班狗圍內傳
就信以為真
如果真係仲唔強烈譴責咩
btw

雖然你係識多幾隻字 但咁樣就可以高高在上？
我由細打架打到大 又有操開 隻揪贏撚硬你

屌你冇腦低IQ真係好撚恐怖

窮到拎份糧出黎講
我幾年前fg起薪已經高過依家啲散仔起薪

佢放流料，等d黑狗仇恨示威者，執法咪唔留手囉， 黑狗個狗腦又點識分真假

原來成班都係自卑嘅廢柴

Between
條仆街對唔對得住校監校長呀？
咪撚同人講你樹仁畢業
唔撚配呀

屌 覆錯post
想屌個海關！！！！

咪又係唔捨得份糧
咁撚有正義感，唔好收人工，慳返警隊啲錢買催淚彈殺甲由嘛。

咁撚慘咪唔好做

你老婆仔女比人搞關我撚事
黑衫又比你屌, 你個白衫老細又比你屌
咁把炮屌哂全世界, 但又唔夠薑resign
咁冇用返工又咁伸苦, 有冇考慮死撚左去?

利申: 老子坐冷氣房準時收工都搵得多過你班狗仔
從來冇妒忌你要咩住8KG 國產gear 30度周街跑

基層人士的前線思想
眼中只有工作、order，自己受的罪
到底佢地知唔知道自己為下一代謀緊一個點樣既香港

其實真係好難講
我覺得麻包袋的作用就係要佢地人心惶惶
如果班狗到時真係人心惶惶
仲可唔可以咁忠誠地服務警隊真係好難講
講出黎未必能夠令民意逆轉
仲可能會引發其他人仿效
配合埋有心人寄封「我知道你同你家人住喺呢到」
到時萬一真係全城叫好的話
麻包袋咁就解左鎖
隻隻狗都嚇到瀨屎似

好彩班狗都知義士有幾多人支持
自己有幾令人討厭
心態係「我冇錯 係全世界錯」

警視角：屌你全部車都逆線行車！好嬲啊要抄哂你哋牌。

事實顯而易見

繼續分化藍白

答案只有一個: 因為你地係冇學歷只配做Condom

辭職咪保護家人囉

講到咁撚凶狠，班白衫開聲咪又係衝過去含鳩住佢袋底

無人提罷工嘅？推爆佢

鬼叫你得毅進程度咩～

咁既西工乜而家仲有人做架?
大老細搞唔掂啲客 打工既就屌返個客轉頭而唔係劈炮唔撈

黑警放既假料佢地自己一定會知，差佬有冇俾人打佢地都一定知，差佬收風能力強過普通市民百倍

支持警隊內訌

屌信你果個都傻，有狗俾人襲擊會唔撚唱通街咩，九成掙人貴利啦。如果唔係仲唔飛撲出嚟話隻狗永久傷殘咩。上次腳毛都無少一條都話係二級燒傷啦
DLLM

我屌晒你班暴徒曱甴
暴動完仲有市民歡呼鼓掌

你班垃圾人渣黑警同黑社會勾結，呢一世都唔好旨意市民為你歡呼

依d係典型為左份工既利益，個腦潛意識地搵好多嘢同將好多嘢去合理化去support自己既行為，從而令到自己覺得自己做警察係真係為社會安寧

假假地，有q 麻包袋咩

想受人民歡迎, 做番個人囉!

人工好高咩 散仔起薪兩萬幾 香港大撚把人搵到啦 隻狗仆親膝頭都大肆報道 比人粒麻包袋你仲唔日日四點係到吠？ 我聽過藍絲同我講話有狗朋友比人用漒水淋到毀容tim 啦 証據呢？ 你當初做得"警察" 就應該預左要捨身成仁 定係你地班垃圾覺得香港好安穩 打份hea 工 日日番去hea99 就有得抖你地份so-called "高人工"呀？ 而家比香港市民打破左你地既平靜 嬲豬搞事打人喳呀？

我之前睇過呢篇野
又係有麻包袋
但唔係呢幾日既事

支持香港藍衫警察 打白杉警察

J佢地仔女，令佢地更失控

戀童人士J 去老豆揾仔，好多可愛小朋友嘅相

成大段野我剩係focus左係麻包袋到

毅進果然毅進
係冇腦嘅

世界係唔公平
想隻抽？
比市民圍就有

On9藍屍media(包括黑警内聯網/whatsapp)作故仔，
班白痴藍衫偽進狗睇完咪信到十足十啦

我諗呢d應該係叫心理防衛機制？

事實上佢地唔咁做的話
根本做唔到警察
有種警察會覺得自己根本冇做錯到
有種警察會覺得自己可能係錯 但為左份糧 即使係錯都係合理
如果覺得自己係錯 又覺得自己所做的事唔合理的話 根本做唔到落去

真係有人麻包袋，一定唔係連登仔做。所有連登仔都係得把口

原來舊同學玩緊暗黑兵法

講到咁委屈仲要做
條路自己揀 有咩好怨

做狗等於高人工笑而不語

乜撚野麻包袋又背脊中刀，一聽又知患左精神分裂啦屌你
精神病人都唔撚沒收佢技槍，林鄭月娥我屌你老母！

好人好姐點會俾人打,
你地係人形畜牲黎咋,
狗都有用過你地,
起碼識對主人搖尾

支持藍衫打9白衫

快L啲打

人工包埋啦
唔係邊得低學歷要求又高人工？

麻包袋係真, 班仆街仲唔出黎無限放大咩
Fake news!

支持佢地隻揪

有邊份工可以合法強姦謀殺違背人權又高人工
冇腦既說話真係常人難以理解

有抗爭者用麻包袋警方仲比配合啲紅媒大造新聞咩

條友都唔用腦諗下
如果真係有佢伙計比人用麻包袋又要禁聲
咪即係根本唔係香港人做囉

成班黑警無撚腦

有理由懷疑之前吹風話TVB係度拍假片就係比班藍自己圍內J
之後唔夠膽拎出黎就話要滅聲所以唔會有人知

收嗲啦，成日扮無辜

收皮la 屌你老母

啲point真係似啲讀書少嘅人先會講嘅野，當一個政府唔係以民為本，一個暴政欺壓人民，所謂嘅維持法治其實只係維護緊極權

有麻包袋一早攞黎大做咗文章喇，毅進仔洗腦洗到用屎忽諗野。

所以我傾向相信真有其事

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

唔講唔出奇

因為唔想有更多人模仿

之前譴責汽油彈
而家玩火越黎越叻

睇咗頭3行
CLS 浪費我時間

似洗黑啲啵

EQ低嘅垃圾

我好想知係咪真係有 麻包袋。 定高層呃你 用黎穩軍心

ON99真係有差佬比人麻包袋我唔撚信班高層唔大事宜揚囉
屌你老味用下個閪腦諗野都知，真係有咁既事林志偉仲唔撚狗衝出黎屌呢個果個咩
黑警EQ低係不爭事實，佢地本身都係讀唔成書既死MK，又恃住自己有裝備有槍就郁D打鳩人以為自己真係好撚好揪咩
你好打到葉問咁撚樣咪一樣打唔過幾十人，收皮啦

幻想人地妒忌佢......

麻包袋既事，我地手頭上無足夠資料
希望相關人士可以去報警求助

笑死成隻癲狗咁仲話自己專業
依種人坨住支炮真係危險過北韓有核彈
仲話咩好打你估你雙花紅棍啊？
講嘢同啲mk仔一樣 思維模式同初中雞無分別 仲係以為拳頭就係一切咁

你咪試下夠唔夠打囉
唔係班白衫維持個陣形 你地死撚左啦
你班籃衫狗咪試下亂尻咁沖衝 睇下邊個死先
宜家係你班人出哂最高武力 都清唔到場呀
咪差未開真槍炸 咁撚多野講咪試下開真槍囉

返消防會被火燒 又唔見人地係度吠

從來都唔特別高尚
依家更加係狗

push

搞佢仔女

唔好比佢停

吠左半日，做咩唔辭職？
講到尾就因為狗糧豐厚唔捨得

底盤老屌工程師無用，唔配拎高過佢地既人工，真係想笑柒佢地

有麻包袋仲唔開記招講咩

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

我屌你啦，我哋手足俾你班人渣攞布袋彈打爆唔見你敢認？你班狗自己咬自己友咋嘛關我地撚事咩on99
你哋班暴徒唔止要還眼呀仲要還命呀 7條呀！！

咁快有麻包袋

係有麻包袋嘅話一早俾班狗煲大啦屌

啲狗仔自己仆街都要博上報話係我地整傷佢

今晚各位要小心 要有少少保護自己既工具
[防具篇] 家庭用品防狼工具

睇完覺得佢地抵死多過佢地慘喎
點洗白？

上面好多人講左點解唔講

講到明bypass法官行私刑

即係佢既職級係散仔，狗隊食物鏈底層既垃圾

點會啊

做人做狗自己可以決定

可唔可以講d高質d嘅大話，搵鳩信咩

呢篇野報 capo 啦
佢唔查係一件事

但根本係公然煽動抗命喎

搞鳩佢啦屌

零分重作啦

佢精神失常係正常架wor
根本黑警就唔應該存在「打死」人呢件事

佢一心打死人
失常係意料中事

不如建議佢返去當軍啦

字裡行間，似係真blue shirt police officer寫

藍衫max收幾多？大把錢

有無相，我好想知班狗有幾大隻，以前見親係gym個啲狗都好細隻下

真係打過先知喇

原來班狗個身紅色一撻撻係因為自己生野出汗疹
出汗疹都要post上facebook

人必自侮而後人侮之

藍屍同黑警嘅低級弱智文宣

留比啲低學歷低智力人士睇啱曬

我讓肥聰一隻手都揪得贏佢，係咪有廿萬一個月

曱你老母 暴你老豆！完。

G持內訌

9.2-9.4 「超」合作運動開始！！！（推爆佢啊！）

各位唔好唔記得我地仲有野做啊!!!!

好假
如果麻包袋係真既
黑警記者會仲唔大肆宣傳咩
點會蓋住呢無腦

屌你老母，個樣衰呢
搵果幾雞野一個月又以為自己好撚多
你個二哥一個月都係得果14萬幾
你唔好on9啦，搵得3萬幾叔幾撚多個鐘呀
做順豐返4，5個鐘都搵撚到啦

好撚明顯啦，hktvmall司機都高人工過佢地，仲要自high

咁你份工毅進都入到想幾高人工呀？看得自己咁高....咁的腦唔怪得做黑警。

就算用麻包袋成真,都只係抵佢地死

好文

D白衫講打緊係唔夠你揪啦
今時今日食腦架麻
你就係唔夠佢地狗閪
先要係前線打生打死
準備做condom啦
人工高福利好

真係麻包袋左
即刻仆出嚟開記招啦......

校內戰線都未開就開晒記招講
真係麻包袋一定唔撚會禁聲

不過如果真係有人做咗嘅話
小弟以後都唔話大家得把口

真係病得好緊要，不如辭職醫病啦。

自己冇找街數畀黑幫兄弟麻包袋侍候咋？

抵死

IQ低 EQ又低

狗除左扮死同吠根本乜都唔識

利申 : 身邊有多過一隻狗 𥱊已割

假過閪

正如有自殺潮時報紙會開始唔報自殺
道理一樣

撳錯負皮

最好前線藍衫失控 一團亂 白衫命令失控 陣形一散 一亂就是大舉反攻

文宣組幫手
文宣組幫手
文宣組幫手

重點係寫將警員前線同白衫矛盾!
敵人玩分化唔成,我地可以用呢招對佢地!

例如:
我地仆心仆命聽你order維持社會安寧
成日得把口 我地手足搵命搏架！
伙
雖然你係識多幾隻字 但咁樣就可以高高在上？
我由細打架打到大 又有操開 隻揪贏撚硬你
聽你班大學生白衫指揮有撚用咩

假, 不足信, 白衫根本對藍衫好好, 值得做指揮

笑~

好心涼

難分真與假

你自己作架? 好假下
行文唔似毅進狗寫ge野

831 變陣
民陣搞，都係和理非啫，你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah
香港人，係阻唔到ga！

8.31全球都有集會支持香港
一定要好似 818咁，以人多&和理非取勝
先至可以keep住國際支持
是策略! 策略! 策略! 策略! 策略! 策略!

支持一群沒有連登account的60後耶撚搞的
「為香港罪人祈禱」大遊行

都係個句
612冇我地示威者阻二讀
香港已完
你都仲有得ot收錢咁開心？

呢篇野完美演繹警察既政治智慧係低過0

講到咁撚委屈做乜唔辭左份工

說岀個重點來

你知唔知份工好撚危險好撚辛苦？
你返咩工會被人掟磚被人打被火燒？
放左工仲要擔驚受怕？
>>你人工包埋架啦

雖然你係識多幾隻字 但咁樣就可以高高在上？
>>鬼叫你毅進仔讀唔成書

身型又贏

吹蕭咁吹啫，佢老母圖都無張講閪咩

呢位阿sir 真係好辛苦

不如早d 番大灣區把握機遇啦

由細打架打到大
咁暴戾
警隊咁都請
證明呢d人的確岩做呢個位

佢問點解白衫可以控制佢
佢應該睇下自己控唔控制到自己先

紀律部隊屌上司

而家人地示威者示威完有人鼓掌支持
你地比人當狗屌就妒忌人？
事實擺在眼前，到而家都唔覺自己有問題
唔肯接受自己係過街老鼠嘅事實

原來我地一齊撐過左咁多事情

on撚9

克警被斬，有人行動目的係推動示威者和克警對立，各走極端？！

一面大搜捕、一面斬克警，有人行動目的係推動示威者和克警對立，各走極端！

笑到停唔到
原來狗真係唔明班白衫贏咩
致mon post狗
佢地係人 你地係棋
打手唔洗自己做架傻仔

笑咗

維持治安？維你老母咩

連暴徒都話相信前線手足 點解你地做唔到！！

點解做唔到？因為你地係condom

正仆街 一啲人性都冇，淨係識用暴力解決提出問題嘅人

抵撚死
散仔

辭職啦，講到咁偉大，你地維護緊個極權政府咋傻仔。咪扮清高，好噁心🤮

來啊沖入人群喇
大家會為你歡呼架

唔好on9 la
如果真係有 班警黑仲唔煲到核彈咁大咩
一早拉左人啦

洗白撚收皮啦
善用不推文

驚咪唔好返囉

成篇垃圾歪理
人工高福利好又唔係而家先知
點會而家先黎「妒忌」呀？無腦毅進仔

麻包袋？我想睇

狗不值得可憐

屌你班仆街狗唔跟指示做嘢 而加仲話要打啲「暴徒」 你班撚屌返工為打交 啲市民出糧比你打佢地咖？ 啲市民出糧比你去發洩咖？ 食屎啦成世人都唔識反省 眾叛親離老婆玩3p就一撚定咖啦 做錯嘢仲聲大夾惡咁 真係有牌爛仔

聽你班大學生白衫指揮有撚用咩
講真伙記齊心啲 一早打死班暴徒啦
班暴徒都係大學生咋屌你老母

好酸

除左gear你地咩都唔係阿傻仔 夠膽除gear實比人打到仆街

0分重作，狗係唔識打字的，無須同情

我都未買

㩒錯負皮

冇腦真係冇腦
成篇嘢論點就係我好打過你點解係你點我做嘢唔係我點你做嘢 你細個打少兩場架讀多兩本書依家咪你點人上去死囉

同情你？你們咎由自取的，點解你地唔一齊對抗白衫啊，大把人支持你做你們後盾，然而你地無咁做啊！ 仲有啊，沒有暴跌只有暴政，請你地客觀面對現實

話到自己咁撚勁
搵個白衫隻揪囉屌

藍白衫其實存在矛盾好耐
白衫以往都禁得住班老粗藍
而家好多鏡頭都明顯見到藍衫失控

佢地圖炮

有請小鳳姐

屌你老母 頭三段一路屌柒白衫高層
最後又賴落示威者到
又要嬲 又要面咪辭職 冇人逼你忍白衫吠
有能力就自己保護你頭家啦 仲靠人

又想洗白 同我當眾講出黎然後辭職 我就信少少啦
屌你老母

新城市夾道歡呼義士同青衣城屌狗妻係幾有效果
去唔到發夢嘅街坊要多多參與

就係因為咁你永遠都做唔到白衫囉柒頭

垃圾condom仔你地有咩資格屌白衫
有料有學位 你坐左佢個位啦
洗撚係度受咩社會渣滓
有法不依濫權濫捕
而且無得追究
點解禍必及妻兒?
因為你班有牌黑社會濫用暴力打完人
乜撚嘢後果都唔洗負呀 無任何嘢制衡到

比佢做白衫咪又係唔識指揮
呢個年代仲以為打得贏就可以做大佬
消防佬體能要求高過你地
馮咩人工高過消防佬

好慘呀睇到你地咁樣個心好痛

講笑咋

有無cap圖？麻包袋詳情？

開名啦屌

抵撚死，有人唔做自己揀做狗

一篇文已經睇得出智商

名副其實有牌爛仔

果然係無腦
咁都仲唔明自己係condom被政權利用

睇篇野就知典型黑社會心態

你係警察就算你同事比人打死
你都唔可以打死人只可以拉人

eq低iq又低 點比你做白衫

下
係佢想殺人話人阻住佢
邊忽洗白

ooops

一句收佢皮：點解唔辭職

唔好同我講英雄主義

屌班死黑警全家，祝佢全家快撚d比人麻包袋

咪傻啦，如果真，班黑警會禁聲？係d弱智黑警先會信咋。